[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(218) 2020望下#1#2先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
打機 / 剪片 / 執相 / WORKSTATION
打機既需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
純打機 Intel
多工 打機 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
Corsair RMx(如果仲有尾貨)RM,FSP RAIDER II,TT GF1($1/1watt金牛同RMx cwt代工),Antec Neo Eco Gold,Antec HCG
PSU DB:

7. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

8. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

9.邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但前科幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg(中資)
美馬 Amazon

10.AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到
B450 板上Ryzen 3000系列記得叫鋪頭Up Bios如果唔係開唔到機
MSI Max板可以無視

11. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/P82, FARA R1
MATX: Antec P6, CM NR400, PS15B
ITX: Sharkon C10 , QBX
1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,Be Quiet! Pure Base 500
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)
文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

12. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

13. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

14. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

唔覺意1001

手機版唔拎1001

CPU Cooler:
風冷:
Noctua :U12S(有黑化version),U12A(屎色),D15(有黑化,唔怕頂ram大舊的話)
Be Quiet! : Dark Rock Pro 4,Dark Rock 4,Dark Rock Slim
Scythe:Mugen 5 無限五, Mark II 虎徹貳
利民:AX120
水冷:
NZXT:X63,X53
Corsair:H110i,H115i
補返d 現有

PSU
non-modular:
Delta 實在力量 GPS
Antec Zen gold
FSP 全漢 HYDRO GD

semi-modular:
SHARKOON 旋剛 WPM Gold ZERO

full-modular:
Phanteks AMP
SuperFlower 振華 LEADEX III Gold
Thermaltake Toughpower GF1

SSD
M.2:
Corsair Force MP510
Plextor M9PGN+
PNY CS3030
Transcend MTE220S
HP EX920 / EX950
WD SN550 / SN750
Kingstan A2000
Samsung PM981A / 970 EVO PLUS / 970 PRO
Intel 660p(storage only)

SATA:
Crucial MX500
Samsung 860 EVO / 860 QVO(storage only)
Team L5 3D Lite

歡迎大家繼續畀list 最好有埋產品review 大家都覺得ok

仆街啦呢次，悠二實記撚住我
條友應該好小器

Noctua NH-U12S 呢隻唔會好似D15咁好易彎？

想砌部機for 多用途
主要會BT/睇片/睇股市
少量打機, 想玩到GTA V
因budget有限, 唔知呢條list夠唔夠做?

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$270

1 x Crucial MX500 Series 500GB SATA 3
價錢：$550

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,813

自己有隻舊牛, 一隻2TB HDD
自己裝隻牛應該唔難? 牌子係cougar cmx
個機箱係包三個風扇定點?
同埋, Intel 就黎出10 gen 好唔好等埋佢用10 gen既板u第日升級易d?
ssd其實用m2 定sata好？
好多問題，望解答

一陣上去間鋪睇佢個樣嬲唔嬲豬先

sn550
8GB ram 都未叫好貴

開門密碼係唱傻女全首

一樣會只係無咁易

如果唔揀貓散 邊隻放落in win a1 plus 個箱好
粒u會揀 3700x
謝謝 Ching

Be quiet

u12a

Dark rock slim

再上一級
slim同212差唔多

CPU 9700k z390板 antec vpf 550 我見佢可以插4+4+4 但我只係得4+4pin 會唔會因為咁最近打機長期full load

唔係9900k大超唔插冇嘢嘅

而家部機個 spec 係咁，砌左 3 年幾

CPU Intel I5-7500
RAM Geil Evo Forza Yellow 8GB X 2
MB MSI B250M GAMING PRO
Graphic card MSI Radeon RX470 GAMING X 4G
SSD Intel SSD 600P Series M.2 256 GB
HDD WD 1TB 7200rpm
PSU Antec NeoEco II 450W 80Plus Bronz
Wifi + Bluetooth ASUS PCE-AC55BT B1 AC1200 Wireless Bluetooth 4.2 PCIe/Mpcie Adapter
CASE Sharkoon DG7000 Blue LED ATX
Monitor Dell U2518D (2K monitor)

本身砌機得 1 條 8gb ram，上年已經買再多一條上 16gb（同一條）
其他 part 又開始出問題：CPU 成日 full load, display 間唔中會起綠色一格格之後無反應，要等一陣先正常返，有時甚至係起完格死機要 reboot

另外機箱前面板個 USB 3.0 由砌完到而家都係無 work 過，一路都係用住機背駁 usb hub 頂住檔先，懷疑係砌機嗰陣支針插彎左/機箱有問題

用途：主要多工 (heavy Chrome user)、打機 ＋ 輕量執相剪片
打機唔算好大食 (主要係 PUBG/CSGO/LOL/Battlefield)
Budget 暫時有 7K，可以局部 upgrade 住先，有機會之後(一年半年之後)有閒錢先再upgrade 隻 Samsung 970 m.2 1TB & ram

想請教下咁多位可以點 upgrade，如果要砍掉重練又有啲咩可以留返比新機用?

想砌一部文書機 工作多 打機玩下三國志咁 咁樣砌有冇問題 同埋如果未來萬一想加display 卡 係咪轉用intel u 比較好?

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$585

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,671

望落似係死咗GPU
你插onboard會唔會花畫?

單個8pin夠出235w
唔洗驚

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► ASUS 華碩 TUF GAMING X570-PLUS ATX 主機板
$1,730

RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 3200 MHz 32GB (16GB X 2) Black (CMW32GX4M2C3200C16)
$1,570

SSD (固態硬碟)
► Crucial MX500 500GB 3D TLC SATA III SSD
$535
► Samsung 三星 970 EVO Plus 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1,695

顯示卡
► GIGABYTE 技嘉 AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER 8G 顯示卡
$4,999

水冷散熱器
► NZXT Kraken X63 280mm 水冷散熱器
$1,199

電源
► Cooler Master MWE Gold 750 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
$769

機箱
► Phanteks ECLIPSE P400A ARGB Black
$799

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

總計 $16,465

功能係做design野，剪片
加打機，要靚畫面但唔打槍game
琴晚po過，三擊掌巴打好好人答左
自己消化完就執到咁 ，1tb+500Gb ssd係一個放正經野一個用黎粗用
(2080s > 2070s因為睇啲report片同benchmark唔值用千鳩幾upgrade)

想問呢個大約spec，有無得換野平d，16K有啲貴
麻煩哂

3400g係砌到咩level嘅機
b450支唔支援第三代內顯

1080p 低階gaming level
Why not

53度 應該可以正常用遲下加隻12CM上去試試先
D15第2隻風扇係盒到 除左等第1隻壞 都無地方可以裝

換箱換箱

唔關箱
關ram 事

500g做os
1tb粗用

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► MSI 微星 MPG X570 GAMING PLUS ATX 主機板
$1,389

RAM (記憶體)
► 2 × GALAX HOF OC Lab Master DDR4 3600MHz 16GB (2x8GB)
$799 ×2 = $1598

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 970 EVO Plus 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$885
► Samsung 三星 PM981a 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1,310

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

水冷散熱器
► NZXT Kraken X63 280mm 水冷散熱器
$1,199

電源
► Super Flower Leadex III Gold 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (7年保)
$889

機箱
► Fractal Design Define C Glass - Black
$759

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $14,577

擷取自飛馬電腦

神啊
平左2k cs

跟住話你唱得難聽要罰

然後罰你食悠二白汁腸

想問下打rainbow6點砌好 預5000-6000左右

三風扇顯示卡係咪一定要加個支架比佢？ 就咁用原本條線拉住得唔得

試過轉 onboard一兩日，都係無事
不過平時都會打機 / 剪下片，所以最後都係用返 display card 出
起格呢個問題係間唔中先會出現，有時密起黎係一日兩三次，少既可以係幾個禮拜都無事
不過如果做緊重要嘢走黎 hang 機或者死機都好頭痕，所以索性upgrade 左佢 / 重砌好過，唔洗煩

電莖筷子

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x MSI H310M PRO-VL Micro-ATX
價錢：$490

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x Corsair CV Series™ CV550 550W
價錢：$419

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX - White
價錢：$299

1 x GELID Siberian Pro 9cm CPU Heatsink
價錢：$80

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,025

想輕鬆打下機咁樣夠唔夠做??

我自己張970 AMP! Extreme從來冇撐過 部機長開到而家都仲未死得

Gigabyte 兩張3風扇都冇事

咩型號

gigabyte geforce® rtx 2070 super™ gaming oc 3x 8gb gddr6

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 AORUS ELITE ATX
價錢：$799

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$810

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$199

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$270

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS FI27Q 27" 2K 165Hz HDR G-Sync Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,463

會打3A大作,GTA/MHW/R6/ARK,唔超頻,呢張LIST有無大問題

俾我就買fi27q-p啦

差幾百蚊,值得上埋P?

值

咁張LIST其他仲有無野要改?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,656

主要用黎打GTA同睇下4K同埋要用wifi

我心中出現咗一個好哲學嘅問題
就係以差唔多嘅價錢下
3700x 2080s
同埋信仰全餐2070s
2080s
總計: $16,797

2070s信仰
總計: $17,418

究竟應該點樣選擇好呢？
2080s嘅性能係咪好過2070s好多？
一惗到信仰全餐 就算玩小地雷都可以係一種享受
我內心出現咗動搖 一種自我嘅掙扎

heatsink 唔算好厚姐

重極有限

有冇人知道下面舊野邊度有得買

張display插完電之後頂住個側板閂唔到

諗住買個144Hz mon 打cs
本身用緊gtx 950
係咪會玩唔到最高setting

2080 TI先用ROG

感謝大師去除我嘅心魔

EVGA PowerLink

唔該巴打，不過EVGE PowerLink插落去都太高

咁你得番淘寶簡

唔該巴打
btw個負皮係我唔小心hi錯

D件有冇其他推薦?想用細箱only
已有PSU同SSD 550W應該夠用?

psu用 650w tt gf1
箱用 a1 plus
ram 用 d10 3200 16x2

轉3700x喇

Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER 要 3 Slot
H210得2 slot 放唔入

3 Slot
好似 tu150得

換PSU同RAM都OK
但個箱視覺上接受唔到
如果放唔落可以轉用邊張卡/有冇細款case可以裝到?

Lian Li TU150

SFX 牛

Ncase

想用來繪圖，想問下大家意見
budget約$10000

CPU AMD Ryzen™ 7 3700X
Motherboard Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
RAM ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card Leadtek Quadro P2000 5GB Workstation Graphic Card
SSD ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Case Thermaltake Versa J24 TG ARGB ATX 強化玻璃中直立式機殼
CPU Cooler Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler

唔超頻
來身屋企有個550W 火牛，其餘夠唔夠用?
用舊機箱得唔得?係唔知散熱係咪要裝多幾把風扇

push

小弟幫部機換咗件之後開唔到機,有無人可以幫手睇下有咩問題
motherboard 個燈閃緊,GPU,CPU著到,mon無野顯示,usb無供電

spec:
CPU:i3 9100f
MB: Asus Prime H310M-E R2.0
Psu:Cooler master MWE bronze 550
Gpu:Colourful gtx 1650 super NB
Ram:g skill f4 2400c15S-8Gnt

可能年尾

換咗咩

1650S同580點揀好

原本塊motherboard壞咗(唔記得係咩),剩記得CPU係G4560,就換咗motherboard 同CPU

1650S勁D

話快唔快話耐唔耐咁最慘

線插GPU

換咭又會想換MON

你講HDMI線?係GPU啊

影成塊MB
CPU POWER有冇插

CPU同GPU行到

機箱風扇插落CPU左下4 PIN位

咁就好

條線我抆咗出黎咋,個風扇無問題,我都係聽攞去鋪度叫佢試下塊motherboard 有無問題

想問下本身16GB RAM (Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18）
平時都會長開電腦同開住幾十個chrome tab
有冇必要上32GB RAM

Thanks!!!

其實係想搵地方洗下錢 咁啱見到四條RAM槽得兩條插咗嘢
唔好叫我換2080TI

請問咁多位有無sff case 推薦？想可以方便放入gip 四圍去。睇完Optimum Tech 初步有幾個心水：
一開始想揀node 202，後來覺得太高，轉左睇SG13。

另外有望過下 GEEEK A50 plus, QBX等等。

最心水可能係Dan case A4，不過有d貴同唔知香港邊到有，仲諗緊... 睇下大家有咩推介。

見到紅字就好想直接推4x32GB

4x8GB已經足夠?

你咪買多對一樣既囉

Dan case A4要自己上網訂

推4x32GB 要睇板

黎緊Intel 出10代U
打算出部機
想麻煩各位巴絲俾D意見

1 x Intel® Core™ i7-9700K (目標係10700K)
價錢：$2,949

1 x ASUS ROG MAXIMUS XI GENE Z390 Micro-ATX
價錢：$2,499

1 x G.Skill Ripjaws V Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-32GVKB
價錢：$1,250

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
價錢：$3,339

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Antec Performance Series P5 Ultimate Silent Micro-ATX case
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

總計: $14,321

要求:
1. 紅色項目不變
2. MATX機箱 (要有1個5.25" 散熱良好 清潔方便 最好仲要靜音 $1K內 )
3. MATX老母板 (我估10代出果陣應該未有M12G 唔知有冇其他大概同級嘅老母板推薦)

Budget: ~15K

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,485

尋晚問完條LIST, 睇睇下Pure Base 500DX塊玻璃用螺絲收?係咪可以諗過第2個殼安全D?

剛剛先發現M11G得2條RAM槽
我改一改個list先
麻煩各位巴絲俾D意見

1 x Intel® Core™ i7-9700K (目標係10700K)
價錢：$2,949

1 x ASUS ROG MAXIMUS XI GENE Z390 Micro-ATX
價錢：$2,499

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZN
價錢：$1,580

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
價錢：$3,339

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Antec Performance Series P5 Ultimate Silent Micro-ATX case
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

總計: $14,651

要求:
1. 紅色項目不變
2. MATX機箱 (要有1個5.25" 散熱良好 清潔方便 最好仲要靜音 $1K內 )
3. MATX老母板 (我估10代出果陣應該未有M12G 唔知有冇其他大概同級嘅老母板推薦)

Budget: ~15K

intel
害人

多工/打機?

唔好咁啦

Sorry 漏左講
打機/文書 (唔會多工)

sor 好似睇錯

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,495

唔係多工ssd唔洗咁勁
反而你打機gpu上2080s仲好

10代會轉socket

係呀其中一個原來都係因為想換個240hz mon
基本上除咗ram同火牛之外其他都要換

轉u
gpu應該佔你budget三成
上16g ram

做野用AUTOCAD開好多網頁呢D算唔算多工?
打機都想全開高效, 近排玩Mount & Blade II
其實我budget可以多幾千都可以諗下,
不過本身又諗應該唔洗上到頂掛無咩必要,我又唔識超個D,
最緊要散熱好D同做野唔好嘈,
自己一個住平時好靜如果做野部機嘈就難頂,
打機個時嘈又唔怕因為實開聲蓋過。
頭先落黃金睇下D野實物, 見到D機箱玩晒燈又心郁郁

可能要成20000UP
2080TI開始都成15000

gpu用三扇版
換650w火牛

我知會改socket啊
所以都係睇下Z390 D老母板
等到時出10代果時 再睇睇對應嘅10代板買唔買得過

我自己望完Z390個天梯
除左M11G之外都唔知有邊張MATX買得過

仲有個問題。。。
如果想CPU勁返少少
GPU降返少少可以點選擇？
定係呢個CPU夠做？

咁拉返勻個時間又唔會好難負擔嘅，新u六月就出，到時換咗u同底版先再慢慢儲錢

玻璃4角收螺絲咪好脆

用得TG就有機會爆

係, 但係邊有咁ON9設計係D最脆嘅位開個窿

咁不如直接itx算

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,384

yes依啲就係多工
依個箱隔音幾好
我記得用AUTOCAD 好似上 Workstation Graphic Card 會有+成

求救
買左cm MF120 fan
插哂野識發光 但唔識轉
係咩問題

Inno3d rtx2070 twin x2 w 8GB GDDR6
未來賣2999有無伏？

- Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151
- ASUS ROG STRIX Z390-H GAMING ATX
- GALAX GeForce® RTX 2070 Super Work The Frames Edition 8GB GDDR6
- Antec KATANA 3200Mhz 16GB (2x8GB) RGB DDR4 RAM
- FSP Hydro GE 650W 80 PLUS Gold Full Modular PSU
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
- HP EX950 512GB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSD
- Phanteks Eclipse P360X RGB Tempered Glass ATX Case
- NZXT Kraken X63 High-performance 280mm CPU Liquid Cooler with RGB

上網見人推薦呢條list 埋單13500左右 抵唔抵屌
利申:budget 15000左右 用途for打機/文書

呢D野得正都有時會有

不過我用AUTOCAD又唔洗3D, 應該夠用嘅,
我睇完好似Fractal Design Define 7仲啱,
個高度好似為我以設咁475mm岩岩好攝到係張台到
D散熱個D係咪仲好??

會好少少
你上依個箱就上賣atx板啦

twin fan 個堆一向比較平

sentry 2.0

用ATX會好D?
Gigabyte B450 AORUS ELITE ATX 呢塊?

睇 Define 7條片真係好岩洗, 打機開前蓋, 做野關左佢, 上面塊板都可以轉通風或靜音

Z390 ITX板有冇好介紹? ASRock Z390 Phantom Gaming ITX? ASUS Z390-I?

btw Antec High Current Gamer火牛o唔ok?
本來想買RM750X 不過好貴

phantom itx 斷左市

睇落有D似伏list
其他野我唔多識
個老母板一定要換左佢

你可以睇上面我個post嘅天梯圖
俾9700K用嘅Z390老母板
我建議最少要揀白色果堆

其實我等緊10代
到時有Z490 Phantom Gaming ITX 就得

我打個比喻
假設兩者都有貨
ASRock Z390 Phantom Gaming ITX 同 ASUS Z390-I
應該揀邊張好?

預算: 1萬
用途 ：打機優先,可能用繪圖軟件
睇下仲有冇更好選擇

未出冇人知D廠點用料

都係做個參考
預估下到時大概有邊幾款老母板比我揀
10代出左我會再仔細諗諗

同埋一個唔好彩10代delay嘅話
9代我都要焗住買

唔急用咪等
急用咪唔好等

4PIN線

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $1,875

依兩塊都幾抵

留意配搭啊
CPU弱GPU強 會有CPU Bottleneck
特別係2k 144 / 4k144果一堆

m.2 ssd d導熱貼邊度有得賣？
陽明有冇？

想upgrade下部機 開始有d慢
有時跟緊隊入場 想出去睇下youtube都hand機
同打唔到warzone
我而家部機係咁:

CPU: Intel Core i3-6100 Skylake (3.7GHz,3M Cache,LGA 1151,Intel HD Graphics 530)
Motherboard: MSI H110M PRO-VH
Ram: KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
Display card: GALAX GEFORCE GTX 950 Black OC Sniper Edition

筆直大概2000左右ching幫幫忙thx

請問下面條list, 用單扇定雙扇一體水冷好
請問多一把扇, 效能分別大唔大

P.S. 有迫害症, 單扇好似用機頂一半, 空左一半.
雙扇可以cover晒個頂d風扇位, 又多d rgb

Antec Kühler H2O K Series K120 RGB All in One Liquid CPU Cooler
$439
Antec Kühler H2O K Series K240 RGB All in One Liquid CPU Cooler
$559

---------------------------------

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,562

我想問下，我條RAM係寫住3200MHz，不過係windows行得2667MHz，有冇得上返3200MHz?

CPU: AMD Ryzen™ 5 3600
RAM: 兩條 ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Motherboard: Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
Display Card: ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6

求巴打解答

bios

3600唔使用水冷
不過如果真係要買嘅話 至少買240
120廢過頂級風冷

Btw 乜Antec漏水有保養咩

Antec 會漏水 ?
咁用咩牌子好

唔係話Antec會漏水，只係買個保障會好啲啫

唔知你個箱放唔放到厚排
正路要RGB就Corsair Nzxt呢啲
唔介意冇RGB嘅話可以試吓Arctic Freezer II 280

想要埋wifi加藍牙，B450 Aorus elite ATX + Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter

定直上B450 AORUS PRO WIFI ATX好？
我見另外買咭就WIFI 藍牙好啲，但Pro啲野就好過elite

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI MPG X570 GAMING PLUS ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$860

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX
價錢：$299

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,531

會打大作，autocad同模擬器
想問下有冇咩問題
卡我有1080ti
同埋想問下U12S係咪好易彎

12s輕好多

唔該曬

聯強維修老母板依家係唔係仲耐
有冇板借

如果要wifi
1: b450matx板 + wifi卡
2：x570wifi板

B450 AORUS PRO WIFI ATX自帶張wifi卡ac wifi卡

不如直上x570 wifi板，板既料好啲,又係ax wifi卡
睇你有幾多錢，冇錢就1，多啲筆值就2

作業系統
► Microsoft 微軟 Windows 10 家用版 繁體中文 64Bit (OEM) 作業系統
$950

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► GIGABYTE 技嘉 B450M GAMING M-ATX 主機板
$505

RAM (記憶體)
► ADATA XPG D10 DDR4 3200 MHz 16GB (2x8GB) BLACK
$760

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$620

顯示卡
► GIGABYTE 技嘉 GeForce® RTX 2060 OC 6G 顯示卡
$2,790

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
$399

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $8,161

擷取自飛馬電腦

想請教下各位
平時都係上下網 最多打下lol咁
想買部電腦可以用好耐 (expect~用5年)

有, 不過要出街搵

1 x AMD Ryzen™ 7 3800X
價錢：$2,790

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Cooler Master MasterWatt Lite Series 700W
價錢：$585

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
價錢：$320

2 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$60

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,512

預算1w1
主要打機,次繪圖
幫手睇下有冇多餘左或者可以再升

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,864

有無人用過 arctic 風扇
想買 f120 pwm or bionix f120

依加nzxt f120 唔知點解有少少卡卡聲

btw 點解無人屌 佢1w1

係咪連登已經變左

差不多

所以懶得理大陸仔

依家先睇到

大陸狗

反而依加我愈來愈敏感

強國種

我仲覆左佢

純打機，用5、6年左右。
用matx case..散熱可能冇咁好..
有冇需要 俾多千零蚊 3600—》3700X

有
5、6年 當然上37

冇錢學咩人用2k 144 / 4k144

#膠花巴

講個笑話

香港代理

想砌部玩到apex 中階/高階既機

4500$ 得唔得?
我用緊144hz mon

自己rma仲快

Z490 H470

8000 UP

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Fractal Design Define 7 Tempered Glass E-ATX Case - Black
價錢：$1,298

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

3 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$450

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,643

索性上埋570, 咁樣係咪ok

但 X570 AORUS ELITE ATX冇貨，要轉asus x570 tuf

想格式化硬碟做exFAT
佢個配置單位大小擇邊個最好？

仆街,頭先買咗個賊船風扇(hd140)先發現原來單個裝唔送控制器,但冇舊野唔識着燈,有冇買過既巴打有辦法解決

買返一set有嘅

喊出嚟舊野冇得另買架?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Fractal Design Define 7 Tempered Glass E-ATX Case - Black
價錢：$1,298

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

3 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$450

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,024

咁450個張有冇

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,846

依隻牛得唔得

antec牛
cooler master mve gold 650 la
仲平啲添

淘寶 "海盗船 轉接線"

其他冇問題可以落單

應該有

自膠

巴打們，我依家用緊sn550裝Window

咁買Hd定sata ssd做storage好？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS Pro WS X570-ACE ATX
價錢：$2,499

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ BLACK C16-20-20-38
價錢：$1,380

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x WD Black™ SN750 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,480

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Cooler Master MWE Gold Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$689

1 x Fractal Design Define 7 E-ATX Case - Black
價錢：$1,198

1 x Noctua NH-U12S chromax.Black Single-Tower CPU Cooler
價錢：$560

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,210

主要打機 2k 全開

有錢就ssd

有錢就samsung ssd

巴打想問一問
依家用緊*** 970 evo plus裝windows
加多左個HDD裝相
如果想加多個SATA SSD BT會唔會太多

笑撚咗出聲
唔睇清楚就單買RGB case fan

想問下大家點睇呢條係香港終端既list

CPU: Intel® Core™ i3-8100 Processor

Ram: KLEVV 8GB DDR4 2666Mhz 記憶體

Hdd/ssd: WD 1TB HDD
A400 120GB SSD

顯示卡： Galax GTX 1050Ti 4GB GDDR5

ASROCK H310M-HDV 底板

Corsair VS 450W 火牛

FOCUS I MINI 機箱

主要都係用黎打lol 大家覺得有無問題 小弟真係唔識

死貨嚟

出到10XXX啦, 仲8100

睇黎真係伏伏地
我出面開post有巴打比左下列list我 咁多位高手又點睇
AMD Ryzen 5 3500X CPU (行貨) 6Cores6Threads, 3.6GHz/4.1GHz, L2:3MB, L3:32MB,65W TDP $1110
MSI微星 GTX1650 SUPER VENTUS XS OC 4GB GDDR6 PCI-E Display Card $1430
Gigabyte技嘉 GA-B450M Gaming AM4 (DDR4*2, RGB,M.2, HDMI, DVI, VGA, USB3.1) m.ATX M/B $499
HP M.2 EX920 512GB NVMe PCIe SSD (2YY46AA#ABC, R:3200MB/, W:1600MB/,5-years warranty) $589
ADATA XPG D10 AX4U320038G16A-DR10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB*2, 紅色散熱片) $630
SilverStone 精準系列 PS15B 黑色M- ATX 直立式機殼(鋼化玻璃) $288
Delta Real Power GPS-500 EB E 500W ATX Power Supply (80PLUS銅牌) $499
總數 $5045

冇問題

想問下主機版轉Gigabyte B450M DS3H M.ATX又可唔可以
因為我上香港終端果到搵唔到Gigabyte技嘉 GA-B450M Gaming AM4

想問下你地機箱風扇通常會揀PWM定係定速

前者

如果我想行2k 3A作
我個人係唔玩FPS Game嘅
打算將預算放落Gpu多啲
咁想問下性比同埋配搭嘅問題
3600 + b450
3700x + b450
3700x + x570
邊樣性價比係高啲？

晏少少B550出嘅時候又會唔會有影響

想請問呢個list有冇咩問題？
Budget 14000
個list 係based on 法奧11000 AMD list 改的
我已經有兩條NVME ssd 唔使再買
唔該晒

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3600 MHZ C18
價錢：$860

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x NZXT H510 Elite Tempered Glass ATX - Matte Black
價錢：$1,199

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

總計: $13,225

mb上Pro WiFi

3600 + b450
3600推2070s以下冇問題

2080s以上請上3700x

x570 for有多m.2, 3900x以上/多pcie人用

X570 AORUS ELITE WIFI
冇貨

喔 咁即係我剩係用一條m.2嘅人
同埋剩係用一條pcie嘅普通遊戲玩家
用一塊好少少嘅B450頂住3700x就得
咁ASUS ROG STRIX B450-F GAMING ATX
係咪暫時最好嘅配搭

ASRock B450M PRO4 SALES
$550 $645

no,
asus得 b450-e,b450 tuf pro ,b450i頂到3700x
msi max好啲，但冇咩貨

喔 係咁㗎
仲以為E同F差在wifi
咁我直上E啦

多謝巴打既意見 我最後都係有d零件搵唔到 所以有d自己揀左 巴打可唔可以幫我望下咁樣係咪ok 砌唔砌到出黎？

ASUS 24x DVD Writer

Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD

Enermax Revolution Duo 500W 80Plus GOLD PSU

SilverStone PS15 RGB M.ATX Tempered Glass - Black

MSI B450M MORTAR MAX M. ATX

MSI GeForce® GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC

AMD RYZEN R5 3500X 3.6GHz 32M L3 6 Core 6 Thread 65W AM4

HP EX920 512GB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSD$650

ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18

我直接幫你出過條啦, 呢個筆者9400F抵D

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1170 SALES
$1520
主機板
- ASRock B365M PRO4 M. ATX $585 SALES
$650
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1650 Super EX (1-Click OC) $1380
RAM
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 $245 SALES
$490
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 $245 SALES
$490
火牛
- FSP HYPER K HPK500 500W 80 Plus PSU $349
HDD
- Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD $299 SALES
$303
SSD
- Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD $650 SALES
$699
機箱
- Antec VSK 3000 Elite M.Atx $249
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130

服務:
產品: $5302

俾埋3500X你

CPU
- AMD RYZEN R5 3500X 3.6GHz 32M L3 6 Core 6 Thread 65W AM4 $1110
主機板
- ASRock B450M PRO4-F $550 SALES
$645
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1650 Super EX (1-Click OC) $1380
RAM
- KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz $310 SALES
$399
- KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz $310 SALES
$399
火牛
- FSP HYPER K HPK500 500W 80 Plus PSU $349
HDD
- Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD $299 SALES
$303
SSD
- Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD $650 SALES
$699
機箱
- Antec VSK 3000 Elite M.Atx $249
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130

服務:
產品: $5337

唔該巴打另外想問呢個頭係塊版度叫咩名?完全搵唔到

好多謝巴打你咁有心幫我 我最後決定加多小小錢變成咁樣
1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x HP EX920 512GB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$615

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

5v rgb

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,758

多謝巴打意見

想加少少既就換粒3600, 齊頭6K

想買部平平地既機
打機 (PUBG, LOL, CALL OF DUTY)

睇片, 執相

想要細機箱

BUDGET: 5000 越平越好

同埋去實體店買係咪會平啲? 想問邊間好 好似有好多黑店

麻煩哂巴打

#1

自己砌了好基本list, 超新手
請提點 (唔知要唔要加coolers etc)

budget 10K or below,
會打下機 LOL, COD,
都會用黎執相Raw檔 & video (maybe 4K)
文書用途都會(打得機應該沒問題)

————————————————————

[砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
Faroll
$3,039
$2,899
1

[砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Samsung
$1,640
$1,540
1

Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
Gigabyte
$3,499
$3,340
1

Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Thermaltake
$799
$699
1

Cooler Master MasterBox TD500
Cooler Master
$595
1

結賬總額：$9,073

你果塊係乜野板
你知唔知要分開RGB 還RGB(4腳12V），ARGB 還ARGB(3腳5V） ，兩樣野來

如果係MSI ，ARGB 頭在板果度應該叫JRAINBOW, RGB 頭叫JRGB

如果無JRAINBOW，就即係唔支援ARGB，咁你d ARGB 野只可以用第d controller 控制，唔可以同塊板同步

最後都係決定唔換，因為仲要買mon

Corsair 扇一定要Controller，佢冇得揀，一定要配返個

上左終端同faroll睇
4000list 連埋windows 有啲overall budget
想問下有無更好更list 直接落舖頭執

AGGER
點都要駁落MB度

請問呢個配置係咪開唔到xmp架？
Msi b450m-a pro max
Ryzen 5 3500x
Adata DDR4 2666 8g pc4-21300
係bios入面佢寫not support

利申 新手求教學

綠條ram?
果d通常冇xmp profile
xmp反正只係個幫你preload ram廠settings
係ddr freq set 2666就得

MSI嚟,我塊版係b150 gaming m3唔知係咪太舊冇得rgb

通常都係上千蚊樓上老母板先至會係板上跟埋RGB/ARGB head俾你

咁就仆街了,買咗舊野返嚟晒錢

mb建議用TUF
display可選擇asus 2070 super oc dual雙風扇果隻
利申用緊覺得ok同埋價錢平啲

新手入門想買部電腦玩騎斬2 cod 剪埋片

求list 無限感激

筆直9k至10k

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► ASRock 華擎 X570 Taichi ATX 主機板
$2,210

RAM (記憶體)
► Crucial Ballistix DDR4 3200MHz 32GB (2x16GB) - Red
$1,390

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 970 EVO Plus 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1,695

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2070 SUPER ARMOR OC 顯示卡
$4,299

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 2TB 7200rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (ST2000DM008)
$395

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12S chromax.black 風冷散熱器
$560

電源
► Cooler Master MWE Gold 750 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
$769

機箱
► Fractal Design Define 7 Black (Non-glass) 機箱
$1,198

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $15,165

擷取自飛馬電腦

主要玩2k 144 fps 3A大作 想問底板同隻牛有冇好啲選擇 最好冇RGB 感謝

睇用途
10k以上都有amd list 但留意自己既用途先

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► GIGABYTE 技嘉 X570 AORUS PRO WIFI ATX 主機板
$2,070

RAM (記憶體)
► 2 × GALAX HOF OC Lab Master DDR4 3600MHz 16GB (2x8GB)
$799 ×2 = $1598

SSD (固態硬碟)
► 2 × Samsung 三星 PM981a 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1,310 ×2 = $2620

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12A 風冷散熱器
$770

電源
► Super Flower Leadex III Gold 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (7年保)
$889

機箱
► Fractal Design Define C - Black (Non-Glass)
$688

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $15,183

擷取自飛馬電腦

雖然天氣開始炎熱
但硬件貨源進入寒冬
仆你個街我d野幾時有貨

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► ASUS 華碩 ROG STRIX X570-I GAMING Mini-ITX主機板
$2,150

RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 3600 MHz 32GB (16GB X 2) Black (CMW32GX4M2Z3600C18)
$1,670

SSD (固態硬碟)
► Corsair Force Series™ MP600 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 SSD
$1,880

風冷散熱器
► 2 × Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 風冷散熱器
$420 ×2 = $840

電源
► Corsair SF750 Platinum 750W 80Plus Platinum 鉑金牌 全模組 火牛 (7年保)
$1,259

機箱
► Cooler Master MasterBox Q500L
$395

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $11,063

擷取自飛馬電腦

顯示卡有張上年買1660TI 打算用佢頂多兩年再換
主要想問火牛 有冇其他推介（兩年後顯示卡換2080同階）
機箱打算Q500L 因為唔夠位最主要係開機制係側邊
係個頂到會開唔到 (個櫃高40Cm)

仲有就係 長期唔關電腦（會轉休眠） CPU散熱用返風冷定一體式水冷好？

畢直可以12K內（唔換顯示卡）怕講到1999

4000list 都over budget
咁你不如儲多幾年錢

bios set fan curve

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► ASUS 華碩 ROG STRIX X570-I GAMING Mini-ITX主機板
$2,150

RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 3600 MHz 32GB (16GB X 2) Black (CMW32GX4M2Z3600C18)
$1,670

SSD (固態硬碟)
► Corsair Force Series™ MP600 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 SSD
$1,880

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12A 風冷散熱器
$770

電源
► Corsair SF750 Platinum 750W 80Plus Platinum 鉑金牌 全模組 火牛 (7年保)
$1,259

機箱
► Cooler Master MasterBox Q500L
$395

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $10,993

擷取自飛馬電腦

顯示卡有張上年買1660TI 打算用佢頂多兩年再換
主要想問火牛 有冇其他推介（兩年後顯示卡換2080同階）
機箱打算Q500L 因為唔夠位最主要係開機制係側邊
係個頂到會開唔到 (個櫃高40Cm)
仲有就係 長期唔關電腦（會轉休眠） CPU散熱用返風冷定一體式水冷好？

畢直可以12K內（唔換顯示卡）怕講到1999

Windows 要買?

2666係原生頻率，所以唔會有xmp，但可以手動超上去

sf 牛你得 賊船簡，x570i 技姦靚dd
ram 最好用lpx唔怕itx頂

你而家買卡都有正常mode同oc mode，XMP就係oc mode咁解，即係廠商預設超頻，詳情點手動超google大把教學

你隻箱落得atx why not x570 tuf wifi?
u12a 夠瘦唔怕檔ram
牛可以用atx size hcg 650 full mod 80gold 都夠
長行用番風冷可靠D

10k 以上都amd,3900x 爽到仆街

用黎畫3D, 行簡單股票model, 睇片剪片 (非專業)
另外想買隻1080p Mon, 可調高低, 好無推介?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Sapphire Radeon Pulse RX 5600 XT 6GB GDDR6
價錢：$2,349

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Cooler Master MasterBox MB320L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,290

實快壞 display card

想ROG TUF好似差啲
ATX 好似好迫咁
火牛好似細隻啲 唔會頂顯示卡

case去#1簡過個啦貪靚就TD500 mesh

p400a好過

咁你仲有budget 唔上x570-e
多幾條pcie 插下
怕逼sf750 可以照用 攻頂細牛來的
case 官網話隻牛長過160先會影響到你display card clearance 360-> 270

求賜教

即係用返RTX2060?

但我見評測RX5600 XT屌打RTX2060

要做野就唔好用a卡

話說最近砌咗部電腦用asus tuf b450m pro底板
尋日想插條usb去底板時
部電腦就似係短路即刻熄咗 一時開唔返
要熄大掣先開得返機
之後試多次個usb又用到

想問下巴打知唔知有機會係咩原因出事
呢個情況使唔使拎去搵人整
啱啱先買唔會咁快出事掛

我見mesh少個扇
本來都係揀mesh

咁條list有冇問題？有冇野要再加？

可考慮 幾靚

A 卡driver 不了

關乜壞唔壞卡事
Driver有事啫
做下工程同唔玩某d game啫

三千蚊筆直既話邊粒u最高cp值
要嚟打機

淨係粒U定成部機3000畢直

3700x

淨u

無

3900

自膠只能
上到3700/3800x

3間網店邊間好D

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► ASUS 華碩 ROG STRIX X570-E GAMING ATX 主機板
$2,699

RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 3600 MHz 32GB (16GB X 2) Black (CMW32GX4M2Z3600C18)
$1,670

SSD (固態硬碟)
► Corsair Force Series™ MP600 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 SSD
$1,880

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12A 風冷散熱器
$770

電源
► Corsair SF750 Platinum 750W 80Plus Platinum 鉑金牌 全模組 火牛 (7年保)
$1,259

機箱
► Cooler Master MasterBox Q500L
$395

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $11,542

擷取自飛馬電腦

Ram 3200/3600 分別大唔大？8*4 定 16*2？

32夠用就8*4
之後會 up就16*2

16*2好超D

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► ASUS 華碩 ROG STRIX X570-E GAMING ATX 主機板
$2,699

RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 3600 MHz 32GB (16GB X 2) Black (CMW32GX4M2Z3600C18)
$1,670

SSD (固態硬碟)
► Corsair Force Series™ MP600 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 SSD
$1,880

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 2TB 7200rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (ST2000DM008)
$395

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12A 風冷散熱器
$770

電源
► Corsair SF750 Platinum 750W 80Plus Platinum 鉑金牌 全模組 火牛 (7年保)
$1,259

機箱
► Cooler Master MasterBox Q500L
$395

風扇
► Cooler Master MasterFan SF240R 120mmX2 風扇系統
$285

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $12,002

擷取自飛馬電腦

仲有位 加埋隻HDD
死雞仲得唔得？ 定轉WD?

3600 16gb x2
數值好j d
日常用3200 3600 分別不大

推

3700X包果個風扇靜唔靜

吵

Be quiet!

想問而家部機間中開機會無畫面，格硬 reboot 多幾次有時 work，然後抆插過 DP 線多數會解決到，過一排又黎過
咁係張 display 有事 ? 如果插返 onboard display 就即刻開到機
如果插 display card 正常開到機既話運作又無乜大問題，係好間中會 hang 機

係咪到期換卡了 MSI R9 270X

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x SilverStone SFX Series SX500-G 500W Fully-Modular
價錢：$650

1 x Lian Li TU150 Aluminium Tempered Glass Mini-ITX - Black
價錢：$899

1 x LG 29WK600 29" Monitor
價錢：$1,640

總計: $10,056

1萬左右 AMD ITX 連MON 咁O唔OK?

嘈到想死

打機+錄片 同埋想夠靜 $10000內有冇咩問題/可以改

CPU: Intel Core i5-9400F 6核6線程 Tray (不含散熱風扇) $1,140
底板: ASUS 華碩 TUF B365-PLUS GAMING ATX 主機板 $960
RAM: Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB x1) x2 $620
SSD: Crucial MX500 500GB 3D TLC SATA III SSD $535
HDD: WD Blue 2TB 5400rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (WD20EZAZ) $375
顯示卡: MSI 微星 RTX 2070 VENTUS GP 顯示卡 $3,450
散熱: be quiet! DARK ROCK 4 $579
火牛: Corsair RM650X 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保) $829
機箱: be quiet! DARK BASE 700 RGB LED $1,449
總數: $9,937

直播？

唔直播 純粹錄replay睇返

咁你可以上3600
有6c 12t,多工性能好啲
而且打機追到9400f

買隻咁柒貴既箱 用9400F
B365 上3200 ram
2.5" sata3 ssd
賊船 650

個箱佢講到好靜咁有冇其他推薦

應該點改 新手唔識

係咁既 部機應該係 6年機齡 （14年2月份）
果時自己砌左一部機
咁其實係上年年尾就打左柴 一直未得閒理佢

估計係壞左hard disk， 卡死係bios畫面
（詳情要拎隻window usb 返去先confirm到）
怕關MB事

咁其實張display都應該係壞左
因為HDMI會黑畫面無反應，風扇識轉
然後MB就Dvi連接就ok既 （壞過幾次 我心都淡埋）
R9-270X黎

咁我見粒u同ram都冇咩事 就想平平地執下其他位

Budget 1.5k-2k 拎黎睇下YouTube 可能打下lol

MB : MSI b85-e45
cpu: i5-4440
Ram: 2條 8gb ddr3
520w牛

因為我見而家d Ram都講緊 ddr4啦
岩先落場睇下價錢 個店員都叫我
不如平平地 換板 換粒i3 + 8gb ddr4 仲好

想問 如果我塊版又冇事 今晚換個harddisk 重裝後
又開到機既話 就咁原件上 換一個ssd再加張display 會唔會好傻豬

如果聽個店員講 我係咪都要補張display
而家一張gtx1660 都唔平
如果買張gtx980有冇得諗（有得賣的話）

唔好意思 小小1999
因為我而家個腦都1999緊
麻煩巴打幫幫我

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,856

可能我果頭環境特別嘈
我自己部2700用Wraith Spire就覺得尚可
某d顯示卡佢個風扇2000轉仲嘈過CPU full load

個fan有兩mode
轉左你就會見到新世界

個箱似吸塵機 有冇其他選擇 屋企好多塵

FD Define Mini C
冇玻璃版會仲安靜

仲有 R6 7 同埋7XL

1 x AMD Ryzen™ 7 3800X
價錢：$2,790

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCFM-2000 FUMA2 風魔2 CPU Cooler
價錢：$459

1 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$71

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,846

主for打機睇片

一直都係同一個mon同一條dp線?

落返用36 set轉左張gpu上2080s

麻煩咁多位,預$7000 內 會睇片,剪下旅行片同打下機 睇左D LIST 再改左少少,想問咁樣有冇問題
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-VDH MAX Micro-ATX 主機板
$599

RAM (記憶體)
► Kingston HyperX Fury DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$760

SSD (固態硬碟)
► ADATA XPG SX8200 PRO 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$750

顯示卡
► GIGABYTE 技嘉 GeForce® GTX 1660 GAMING OC 6G 顯示卡
$1,950

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 2TB 7200rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (ST2000DM008)
$395

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Abkoncore H250X ATX 機箱 (四把ARGB風扇)
$399

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,990

擷取自飛馬電腦

3600真係甘勁咩

甘蔗勁撚甜

塊板可以用好少少.

ram fury其實貴

ssd呢期唔好用adata

2000蚊唔好買1660.買1660 super
1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,866

Zen2 APU 肯出未

兩個月前換過 mon，但換 mon 前都有類似情況出現，不定期

之前用咩MON咩線
張卡有無話用咗幾年先出現狀況

之前係舊 19 吋插 VGA 線，轉 DVI 頭插卡
我諗近半年先係咁

有無check過溫度
正常的話應該都係張卡壽終正寢

想問牛耐得滯冇撻會唔會收皮
今日幫部機做完清塵有火花睇

RAP

應該仲要再等一段時間
最近AMD發佈係 4c8t 無 IGP 嘅 3100X 3300X

想砌部A300 minidesk 機仔

另一邊箱各底板廠開始發佈佢地黎緊會出嘅Z490底板
intel 10代應該5月底前走唔甩

on9問下點解冇散熱既野 係咪執埋？

搞到我唔敢自己砌

btw 隻牛係enhance electronic enp-5166g 560W 80+ white
以前唔識砌機唔知隻野好唔好

爆埋火花俾你睇就唔好再用鳥
除非你有舊775唔怕俾佢電死黎試

原裝cooler 一般黎講都夠

除非你有多少少預算就可以加隻

梗係冇再試
查實第一次著衰on9唔記得插8pin落底板已經有燶味就有種不祥預感
結果補完飛第二鑊就出事了

thanks

轉3700x

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► ASUS 華碩 ROG STRIX X570-I GAMING Mini-ITX主機板
$2,150

RAM (記憶體)
► Adata XPG D60G DDR4 3600Mhz 32GB (2x16GB)
$1,720

SSD (固態硬碟)
► Corsair Force Series™ MP600 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 SSD
$1,880

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 2TB 7200rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (ST2000DM008)
$395

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12A 風冷散熱器
$770

電源
► Phanteks 追風者 AMP 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$880

機箱
► Phanteks ENTHOO EVOLV ITX TG - Red
$650

風扇
► Cooler Master MasterFan MF200R RGB 200mm 風扇
$199

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $11,293

擷取自飛馬電腦

如果玩itx 想問隻火牛 有冇其他推薦？定係都可以
仲有冇其他嘢改？

EVOLV ITX代理要月底先返貨

gf1抵玩D

換完h210.前面可以加多兩把silent wings 3 140mm

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$2,140

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,620

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,750

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle Black
價錢：$799

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,237

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,205

friend幫我砌左個list
主打機 次畫圖
預算1萬 好似吾錯

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,130

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,985

吾日三省吾list

Ram 轉G.Skill Trident Z Neo DDR4 3600 32GB (2x16GB) (F4-3600C16D-32GTZNC) 會唔會好啲？

M.2 行PCle4 邊隻耐用？

5p字

G.Skill Trident Z Neo ok啊
PCle4 M.2 而家技術唔係好得,又熱又貴不了,又唔係快好多

暫時PCi-e 4.0 SSD全部都係Phison controller
隻隻差唔多

其實本身自己有隻 XPG SX8200 Pro 512G
係唔係用返佢 遲兩年再換PCle 4 M.2 SSD 好啲？

yes

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$2,140

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,770

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle Black
價錢：$799

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,218

咁我直接用返舊個SET M.2 512GB + HDD 1TB
散熱方面有冇得再好少少 (CPU or 機箱) 反正CUT 左隻 1TB M.2
想瘋狂散熱

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$2,140

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,770

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x NZXT H210i Tempered Glass Mini-ITX — Mattle Black
價錢：$999

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,557

轉埋玩燈都唔係差好多錢

喺悠二到砌完機，插hdmi落電視到無反應，可以點搞？

拮錯窿?

得一個hdmi窿本身條線ps4用緊

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$2,140

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,770

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle Black
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$270

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,327

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$2,140

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,770

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x NZXT H210i Tempered Glass Mini-ITX — Mattle Black
價錢：$999

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x NZXT AER RGB2 & HUE 2 120mm Starter Kit
價錢：$678

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,135

會唔會又係唔插顯示卡 拮咗落底板啲friend

spec同影黎睇下

1 x Intel®️ Core™️ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x [砌機優惠]MSI Z390 Tomahawk ATX
價錢：$1,299

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,678

拮線圖呢?

下面

插落顯示卡度先啱

你條hdmi線呢

Sor自膠完全睇唔到有個hdmi頭係到
唔該哂各位巴打

1 x NZXT AER RGB2 & HUE 2 120mm Starter Kit
價錢：$678

邊個加埋有咩好？ 新手唔係好識

rgb fan
玩燈就玩全套

溫度咁多年都係 40-60 度咁囉
但開到機用落又好正常 ...
如果換 1660S 可以玩幾耐 應該未來幾年都係留係 1080p
買住先等 zen 3 再砌好唔好

咁嘅天氣打機張2080已經就嚟80度 到夏天點算

有個問題想各位ching幫幫手
買左兩把新風扇 佢拎電要細既4pin
本身果兩把就用火牛既大4pin
但依加我底板得兩個4pin
1個比左cpu 一個比左後風扇
依加我就無位兩把前風扇
應該點做好？

有睇過細既4pin 一開2
同埋 大既4pin轉細既4pin

我想問下邊個方法好啲
一開2既話 我cpu果個比唔比我一開2黎拎電？ 會唔會影響到cpu風扇

係後面火牛既大4pin 轉細4pin會唔會有其他問題呢？

唔該晒

請問下i5 8400 ,1070播4K HDR youtube
cpu上到full load GPU反而上唔到50
有冇辦法解決?

chrome設定>硬體加速

上水
自組水冷一嘢封佢頂

default已經開左

主要都係上網同打機(CS, LoL, 早幾年既game e.g. 尼爾之類)
但我見幾條list既機箱都冇5.25” 位(紅字)，我想要internal CD機 rip CD
想知推薦邊款機箱 and CD機

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,988

本身想買Corsair RM650x
點知啲評價又話好嘈
到底邊隻好

想問下有無邊間砌機可以用信用卡俾錢（最好手續費唔好咁高）？

1070唔支援VP9 10BIT
即係唔支持YOUTUBE 4K HDR

fans hub/ splitter

自己問鋪利申畀fps 咪唔洗手續費

650W Full Module 小過$1000 有乜揀好?

購物車

WD Enterprise Ultrastar DC HUS728T8TALE6L4 8TB 7200RPM 256MB 3.5
WD
$1,680
1

Toshiba Enterprise Series MG06ACA800E 8TB 7200rpm 3.5
Toshiba
$1,240
1

呢兩隻desktop 用咩個好？
Toshiba 平好多wo
諗住先買一隻之後再將nas 個隻upgrade 做呢個，

Argb fan 有冇轉插駁去 淨係support rgb 嘅底板
個風扇跟機箱嘅 唔閃都得 我淨係想佢轉到

點解會太多

NR400

連1200都有AF

個定位好奇怪
打機唔夠9100F勁，講緊只係一百幾蚊嘅分別，完全冇理由揀1200
用嚟做文書又要搭張顯示卡

係咪姐係依個野 但我想拎電 我你唔係都要買個細既4pin比佢插？ 第一次用唔識

淨機都 4 5 千啦.

ASROCK B365M PRO4

ANTEC 8G*2 DDR4 3200MHZ KATANA BLADE ALUMINIUM H.S

INNO3D GEFORCE RTX2070 SUPER GAMING OC X3 8GB DDR6

AMD DT RYZEN 5 3600 65W AM4 BOX WW SR1

P82 CASE

NE600 ZEN 80+ GOLD 600W

$8556
求幫評，預算有$8000，平時打下MHW, apex

CPU
- AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1549 SALES
$1630
主機板
- ASUS TUF B450M-PLUS GAMING $729 SALES
$999
顯示卡
- GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) $3999 SALES
$4299
RAM
- Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Red (CMK16GX4M2B3200C16R) $750 SALES
$1110
火牛
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU $519 SALES
$650
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $299 SALES
$319
SSD
- Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD $610 SALES
$699
機箱
- Phanteks Eclipse P360X RGB Tempered Glass ATX Case $620 SALES
$650
散熱
- ARCTIC Freezer 34 eSports-White $318
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78

想拎黎打機 食雞LOL 會睇片 直播
畫質想好少少
budget 10000以下
想向各位巴絲指教下

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$650

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,925

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$650

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,986

AMD CPU + Intel板機都開唔到

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,985

有多$120唔爭在上埋GF1呢隻模組牛

想問巴打有冇sata ssd 推介 預1TB

#5

860 evo？

點睇rx5500xt 見佢同rx590效能差唔多 但gpu temp低成10度

thx巴打

新一代嘅卡有效能增長同埋少啲發熱量係正常

7nm vs 14nm
同埋navi 的確冇咁食電同發熱

要啊 人民幣好似出左15999
3090就未知應該重貴

出年又有ddr5 ram

想問下GSKILL 8x4 32G一組
如果其中1條有問題，係咪要成組送返保養?
如果只係寄壞左果條保養，出現不相容機會大唔大?

新手想問下
po頭個三間網店
入面本身砌好條list個啲 $xxxx 文書/打機 list
係唔係多數都係清貨list?

成組寄，佢要成組test

有d係

GSkill個網建議成set寄

唔該巴打
因為我想用四千蚊左右砌部 for 日常用+入門打機( LOL 中低階畫質 /youtube )
咁平多數都係舊產品 係清貨list嘅機會係咪會好大

我想只寄1條，返黎個陣同其他3條出現不相容機會大唔大?
事關成組寄我會無機用

Thx 巴打

好睇你本身果set係咩speed
如果係3200c16呢類混ic bin
只寄一條嘅話 俾返你果條可能入面粒die同你剩低果3條完全唔同
就算係b-die都可能體質有明顯落差 (b-die出哂名落差大)

RAM係F4-3600C16Q-32GTZNC
3600CL16-19-19-39
求指教成組寄定賭寄1條？我開XMP

想用得返XMP建議你都係成set去
怕你單丁一條返黎用唔返XMP+手set又error東error西

thx巴打
想問下有無抵玩ram推介可以當spare用
3700x X570 pro wifi

新手求教
Budget 希望4500左右, 主要做netflix, homeoffice, 少量photoshop同剪片
另外有一隻HDD做storage
想問下呢個List得唔得

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$340

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P5 Ultimate Silent Micro-ATX case
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,636

我會求其係腦場執條平嘅8GB粗用用住等RMA返黎算

低效打機 睇下片 有MON
有個舊450W火牛, 可唔可以唔要個火牛
Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本) 係咪中型箱?

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,566

落新高登是但買條最平既二手8g

可以

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575
1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440
1 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250
1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299
1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379
1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499
1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399
1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169
1 x ASUS VP248H 24" 1ms 75Hz Gaming Monitor
價錢：$929
1 x Microsoft 標準滑鼠鍵盤組 Wired Desktop 600 中文版
價錢：$169
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $5,188

借問聲張LIST有無問題?
5.5k連Mon

等多個月睇定d

Sorry...等唔切，買比人

2tb hdd有冇推介？

打開背板抆咗條大4pin

fps 低到有時會個位數係咪顯示卡一定有問題

而家部電腦用咗四五年 今日張顯示卡突然壞咗
想問下意見 應該直接砌過部新 定係應該再買張幾舊水顯示卡照用算數
如果砌部新 筆直大約$4-5k左右

等多一個月有咩著數

賣晒啲舊零件都有幾舊水落袋既
上飛馬法奧終端呢啲網店撳list掟過黎俾高手執執

應該賣去邊 收買佬個啲?

Hkepc carousell 呢啲
收買佬新高登會壓到on9個價

970 pro

Hdd

Hdd/cpu bottleneck都會

Toshiba

我都想知

譬如我隻game擺係某個ssd既
個隻ssd先有問題定全部hdd都有可能

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1170 SALES
$1520
主機板
- ASRock H310CM-HDV M.ATX $389 SALES
$440
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1650 EX (1-Click OC) 4GB GDDR5 $1199 SALES
$1299
RAM
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram CL19 $499 SALES
$699
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram CL19 $499 SALES
$699
火牛
- Cooler Master MWE 550W 80Plus Bronze PSU $445
SSD
- ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 NVMe M.2 2280 SSD $599 SALES
$650
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 103 M.ATX $189
$5069

拎尼上網 netflix （日後會換4k mon) 打模擬遊戲 (city skylines, airport ceo etc.)

大家覺得夠唔夠 有冇地方可以執 越平越好

請教一下budget 4000內 想盡量細機箱
主要睇youtube,煲劇 同埋用 Microsoft offic(Excel/Outlook)

有冇野要改

CPU Intel® Core™ Coffeelake i3-8100
Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
SSD Kingston A400 Series 960GB SATA 3
Case AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX
PSU FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White

有無巴打可以幫我 係法X買左部機送貨，插好線開機無畫面係咩原因

mon要插去display card

隻MOON冇HDMI/DP就掉撚左去啦

又係呢條問題
究竟煙條時代有幾多人用緊內顯?

我未買到mon 得個舊mon用住先

差d又有位入法奧

咁想問下巴打我部電視有hdmi頭 係咪可以駁去電腦當mon用

講真
呢個post睇黎會歷久不衰
點解唔開返個黑店list

乜柒都唔識走去買
間間都可以係口中既黑店

唔好意思想問下， 岩岩黎左部新電腦， 著到機但我連hdmi 線落個mon 到冇畫面。 試過換過幾條hdmi 線都唔得。

係咪又插左落底板

真係要乜柒都識 呢度有幾多個
只要唔識少少野就有機會俾人入
做過功課都冇情講

何況係人都有第一次
整個google list
record 新手係邊 中咩伏警剔後世 唔好咩
黑唔黑就各人自己判斷 都得

應該唔係掛？ 我插呢個位應該顯卡黎？

又有另一個問題 插hdmi 個位比上面頂住少少搞到個插頭插得3分1入去，要鬆開粒螺絲拉低少少先插得入，但係拉低左又對唔到螺絲窿上唔返粒螺絲，可以點解決

將塊鐵片推落些少到唔會頂到HDMI頭就上螺絲

開到機見到呢個畫面， 我google 完跟住人地教既step set 完之後重開， 點知繼續係呢個畫面， 但今次keyboard 同mouse 都冇左反應， 求救！

你部機自己砌? 冇裝windows?

係法X 到買 今日岩岩送到

部機有幾隻SSD/HDD?
reboot 禁del入去BIOS
係boot priority睇下邊隻drive行先?

一隻SDD
頭先試過set 過 見佢本身都係set 緊SDD 1st priority, 跟住我set 左開機ultra fast. 依家佢一開就係呢個畫面 keyboard mouse 都冇反應

咁你砌機嗰陣有冇比錢買windows

我問過 佢話佢會裝埋window

留明睇解話

睇黎我誤會左， 佢話買左先會裝

多口問一句 依個咩箱黎

新手一問 主要用黎拍片,剪片,直播同埋文書 唔會用黎打機 $9000以下 呢條list得唔得?

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX
價錢：$630

1 x Kingston HyperX Predator 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16
價錢：$1,020

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$385

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,896

四條RAM slot插滿晒

唔夠螢光FEEL WO

好難影呀清

想問下主機有冇推介，預計用10k砌，已經over
仲有冇其他野要改？底板因為要用wifi，所以搞到貴咗

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG STRIX B450-E GAMING ATX
價錢：$1,399

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,084

部舊機用左5 6年又夠鐘退休，想砌返部機黎打下機同睇戲。想用到4 5年，所以d料想好d。
想睇下條list有無咩可以改下。
Budget 預到 萬5到

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,360

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black
價錢：$539

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,581

Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)

呢個黎

Ok la thx巴打，而家啱啱好收到羅絲，個hdmi頭插唔盡不過都著到mon

用tomahawk max加ax200 wife卡要再cut budget唯有降display/u

cooler用dark rock pro4先夠壓 slim有啲雞
牛可以唔洗850w 650w都夠

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — METALLIC GRAY
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,976

係咩促你用塊成千既B板又唔上x570呢

乜amd有內顥?

ram d60轉埋做neo

rog

而家gigabyte底板bios係咪無左rgb fusion一定要入到window等佢舊野load埋啲燈先識變返自己既setting
利申z390 aorus elite, bios f10c 唔想著機果下五顏六色

想問下neo 同d60g 有咩分別，求指教

跟住Dlist 執走左gigabtye 之後9鳩左條咁既list,,, 用黎買比我細佬打4K LoL...有無執錯D咩, thx

牌子

單風扇卡不了
1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,906

想問下AX200 既WIFI卡買咩牌子好?
屋企用緊1000MB 上網 NETGEAR 既RBK 20 MESH WIFI
講定依D唔知有冇關係

唔止

各位巴打晚安，想向大家請教吓

Budget 15k 左右，打機玩普通嘢如LOL, Football Manager, 最盡都係Total War，唔做直播。戲迷，會追求睇4K HDR劇同電影（50GB 以上一套嗰種），想睇得順暢，少剪片，少執相。

個人需求方面想用Intel, 唔洗RGB，用緊4K 144Hz mon，想盡量喺Budget 以內用盡個mon

--------------------------------------------

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151 $2899 SALES

主機板
- ASUS ROG STRIX Z390-H GAMING ATX $1699

顯示卡
- GALAX GeForce® RTX 2070 Super Work The Frames Edition 8GB GDDR6 $4449 SALES

RAM
- ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM $1650

火牛
- Cooler Master MWE 750 80Plus Gold 750W Full Modular PSU $769

SSD
- Samsung 860 QVO 2TB 2.5"SSD $1699

機箱
- Phanteks Eclipse P360X RGB Tempered Glass ATX Case $620 SALES
$650

散熱
- NZXT Kraken X63 High-performance 280mm CPU Liquid Cooler with RGB (需訂貨) $1199

產品: $14984
砌機: $80
總額: $15064
----------------------------------------

我係新手，我諗我一定好多位揀得柒，希望大家唔好介意多多指教

~$4000 筆直
Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F $575
Asrock H310CM-HDV/M.2 Micro-ATX $430
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 $510
Crucial MX500 Series 500GB SATA 3 $550
Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6 $1299
Cooler Master MWE Bronze 500W 80 Plus Bronze $350
Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case $265
Total $4828

主要係打機 ( LOL / pubg 中階畫質 ) + youtube + 少量文書野
請問上面呢條list有冇啲咩應該要改 或者有啲咩唔兼容之類

麻煩哂各位

第一次砌 想問下巴打們仲有冇其他野要改
預算 $10000 - 12000 左右 唔該
1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,699

1 x ASUS TUF H370-PRO GAMING (WI-FI) ATX
價錢：$1,160

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 2666 MHZ C16
價錢：$1,290

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x ASUS Phoenix GeForce® GTX 1660 Ti 6GB GDDR6
價錢：$2,250

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX - Black
價錢：$780

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$135

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,547

答左WHY INTEL再幫你

因為代理廢 成日冇貨

用緊 i5 8400 Asus B350M-K 16GB RAM 想升級CPU 同RAM
現在有幾個問題 多開遊戲多開模擬器會唔夠RAM
本身塊MB得兩個RAM SLOT 8GBx2 已經用盡左
另外多開速度開始有明顯下降

各位巴打建議升級至intel 9700 定轉會玩AMD 3700x
無論買邊粒u都會升埋老母板 但最好配邊塊 (因為想加RAM)
本身無諗住超頻 所以無諗住買k版u

基本上會行自已寫既program 多開模擬器 多開online
可能會行埋docker 同VM 但最怕既係AMD 對於python 同現時Machine Learning既相容性

BUDGET

6k內

$1600 - 1900呢個價位邊張display card 性價比最高？

自推一下

Antec neo eco ii 450
原來係舊機用緊呢隻 夠唔夠推新機?

等下十代U
到時9代可能有清貨優惠

平平地，文書睇片
有無野執？

1 x AMD Ryzen™️ 5 3400G APU with Radeon™️ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASUS PRIME A320M-K Micro-ATX
價錢：$399

1 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
價錢：$580

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x Antec VP Plus Series VP-600P Plus 600W
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,722

夠啦
neo eco ii 唔差

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,749

8000HKD Budget 砌黎打機 剪片 唔直播 有冇得執?
想問埋Dell 27” S2716DG 優惠價HK$2,999 抵唔抵換?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,625

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASUS PRIME A320M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,802

Aegis不是好東西
仲有白牌牛上咗金牛

如果你想有升級空間就揀我呢條
要細就揀AMD_YES巴嗰條

*銅牛

Thx

Ok thx

你全部原價, MON 係16年款

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,114

想問如果急要嘅話 呢條list有冇野要執

[LIST]
cpu: i7-6700
motherboard: ????
Display Card: MSI gtx1660ti ventus xs 6g oc
RAM: Kingston DDR4 2133MHz x2
牛: antec NE650G 80+Gold
SSD: Crucial MX500 250GB & 500GB
HDD: seagate 2tb 256mb 3.5" SATA3
CD-ROM: Asus 24x sata
Case: Antec CX330

上一塊B150m-pro-vh用咗5年，
好地地訓醒起身就著唔返...

用開win7
未來不超頻
想要ATX
budget $1500以下

求推介, thanks

咪用SATA啦, 單風扇卡不了, CM牛

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x Asrock H310CM-HDV/M.2 Micro-ATX
價錢：$430

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,502

出去搵B250板

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340
1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

其實有咩分別?

牌子囉
卡都係有平買平, 差唔遠

有塊B250 asrock mining板二百幾長期做清貨

係咪根本唔需要$1500不直

如果靚嘅板係要嘅 但依家除咗嗰塊mining板 應該都係得番啲貨尾同二手 咁呢啲一定唔洗$1500

去新高登搵好過

咁如果想要塊靚少少for將來(可能)軟硬升級， 喺我現階段係咪已經冇太多選擇

INTEL邊有得升級

請教咁多位ching
11000 budget 多工 睇片Netflix打機lol csgo euro truck2
空間有限同睇中依個機箱
咁樣得唔得 會唔會撞ram

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$750

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,150

1 x MSI GeForce RTX 2060 GAMING Z 6GB GDDR6
價錢：$2,999

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Corsair Crystal Series 280X RGB Tempered Glass Micro-ATX Case — Black
價錢：$1,299

1 x Corsair iCUE H100i RGB PRO XT 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$998

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,343

得11k仲要連windows 俾10%有多出黎買機箱

我放唔到ATX箱 有冇其他細箱選擇
同埋Window可以買淘寶先 如果cut window有咩可以部份升級

想請教吓如果base on 呢張list, 見依家3800X 同3700X 只係差兩三百蚊，如果想up 做3800X, 係咪最好up 埋同牌子750W 火牛？ 散熱方面需要再upgrade 嗎？感謝各位巴打，好人一生平安

仲淘寶睇唔到原來matx黎
呢隻囉 平平地
Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,854

板唔好用呢塊
無ARGB，你條ram 同個箱d ARGB 野同步唔到

用gigabyte

我自己都唔太想淘 唔該哂CHING

咁Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX

Intel 660p Series 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

呢個大家點睇？

660p出名垃圾

Ssd 2tb 邊張性價比好？ 用黎裝系統+遊戲

淨裝game或者擺少用嘅資料ok

一定要2TB既話得660P簡
8200PRO要冒險

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Antec VP Plus Series VP-700P Plus 700W
價錢：$539

1 x Corsair Carbide Series® 100R Window ATX
價錢：$299

1 x Arctic F12 120mm Low Noise Case Fan
價錢：$50

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,476

主要打下機 唔洗最top 2k/4K
請問咁樣ok嗎？玩下rust，battlefied之類

Hdd 本身有隻，另外想問下本身自己有隻火牛antec 550W 洗唔洗跟呢個plan換 定或者已經夠推？謝謝

38唔洗up
,up tt gf1 750w牛
+多把fan都得

有貨

三叔

550w夠推
唔洗轉
你ssd 上夠1tb仲好

冇

3800x係好無謂，三百up其他地方

唔該ching 因為預算大約7500-8000
想睇下有沒野可以再好 如果550w夠推可以再多d 預算

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,976

Crucial MX500 Series 2TB SATA 3 如果呢個

幫frd問 如果主睇4k 片 小打機 玩都多數玩模擬市民果類
3600+2060會唔會太高級？
定3600+1660s or ti都好夠洗

明白，唔該晒不了兄，up 到同牌子750w 牛，想問加風扇係咪都係$150 呢把Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan，成部機一共兩把同型號風扇？麻煩晒巴打幫手答

感謝
電腦新手 想問下1-click型號同呢張係咪差別好大？ 太多版本唔係太識分別

可以啊

明白，唔該段巴

分別不大，只係1-click個牌子冇咁有信仰，冇錢可以繼續用返1-click

揾另一部機整隻win 10手指
key可以上hotcdkey買

咁仲有冇其他底板介紹？
同埋機箱係咪包埋火牛 同 cpu風扇？

尋晚部 AMD RYZEN 5 3600 + 2070S ITX BUILD 到咗. 好爽

想問問如果而家想買Intel i7 7700k
可以係邊度買？
全新/二手都可以 最緊要即刻買到

開機果陣
機箱風扇，CPU風扇，顯示卡風扇都有轉
但機箱個開機燈唔着
完全無畫面
似係邊度壞？

p4510

15000~20000 budget 內
打機用 要推高fps +想整水冷
mon 想買Alienware 34吋

求推薦 利申 唔識電腦野

加多1千轉細機有冇得再執

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,355

尋日我部都到咗.
同你差唔多, 俾你參考下. 不過我嫌麻煩就直接打爆佢 32GB RAM
1 x AMD Ryzen™️ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™️ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,994

Itx
好奇 玩高畫質大作遊戲cpu和gpu 幾多度？

我放係個電視櫃下面通風麻麻地,
CPU 去到 90 度 DISPLAY ~7X 度.
遲下執好位放返出來應該有改善.
因為我拉佢出來通風位玩就 CPU 7X ~ 8X 度左右

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x FSP Hydro GD Series 650W 80 Plus Gold
價錢：$679

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$549

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,733

2060夠唔夠推1080p 144hz 中低階畫質?

一定夠

asus b450itx
包牛，包fan

除左手多揀多左個機箱之外仲有冇野要執下

3600唔洗pro4啦
212夠做

212 即係咩?

話說我部新砌左兩個星期左右的PC 最近粒CPU 好熱 打lol 都成70 幾度
我係開高效，但其實係咪我低估左AMD 會熱到咁

我部機係AMD 3600 ; 8GBx2 3200ram, SN550 SSD, 1660 super Displaycard, 用緊AMD 原廠散熱，跟機箱Corsair 88R 一把風扇。冇買額外風扇。
嚟緊玩Call of duty 驚部機燒，應唔應該去買水冷/塔散俾部機?

cpu 風扇運作正常?

跟機一把出風?
冇入風咪焗爐

cm 212
但cm不了

7十幾度都冇問題

七十度算凍啦

冇買入風 諗住打lol 唔會燒到上80

我3600，用原裝散熱
6把fan, offset-0.75v, pbo
fpu 20分鐘 88度

之前都一路正常，我妟D 開埋轉速嚟睇

打LOL 中間去到80 度wor 仲要遲下打COD 唔驚咩

你買6把風扇 都唔買一把塔散?

唔計mon

不過其實我主要都係打lol
最重要係想推到高fps
唔係買呢個mon 做咩鬼

諗真d又好似唔洗咁高budget
係驚有機會玩VR 或者戰地個d 槍Game

88r 前邊冇風扇,對兩把落去先

係之前買落

但佢前面密封 放入風係咪冇咩用 利申 唔識

左右有拿

係Wor Thanks

最後直上x72
p95 67度
最低試過21度

請問一下呢個睇 HARDWARE STATUS 既係咩 SOFTWARE? 點樣開?

本身打算砌呢部咁樣既

但有巴打話新手都係唔好搞水冷
咁我而加都唔知點

第一頁有寫

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,689

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
價錢：$950

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Corsair Crystal Series 280X RGB Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$1,299

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,354

本來都冇打算超
但底板貪佢有usb-c同wifi6+bt5
而家好似唔超會哂左塊板咁

如果玩超頻有咩要改
唔超又有咩要改
Budget 要相近

唔好改機箱我想玩Rbg
呢個箱好靚

有無巴打幫襯過法奧
一般要等幾耐

講漏左會裝多兩把賊船140LL扇係前
原裝裝落底
所以板同卡要留夠位

牛轉 650w gf1
cpu cooler唔用返corsair
其他冇咩大問題

水冷工具都冇幾千

NZXT個玻璃面靚呀
Corsair望落好似冇咁靚
但係咪個led system會唔match?

Btw呢條list就咁超頻唔會浪費？

自推一下 budget 6k

你鐘意就得啦
nzxt只會食自己套software
最後你rgb唔會同步
玩單色就得

仆街nzxt

而且你玩燈
就唔好用giga老母板，轉asus x570 itx
asus 個rgb software好好多

Corsair好似都係食自己

你可以買個冇rgb版既箱
fan就轉 nzxt argb fan,就可以用到nzxt x63既燈

星期一晚 fb messager confirm d料齊, 星期一晚比錢另+ 150特快(一個工作天)送貨，今朝問佢就話今晚會送貨。

不過我唔洗佢砌埋淨送料，唔知會唔會快ｄ

可唔可以share 個spec 黎睇下
+影個機箱望望

我諗整cheap少少你個spec都差唔多
我自己唔玩燈 個箱同d 硬件真係唔洗點發光

無幾千唔緊要呀
好睇呀嘛 不過我驚維修個d 煩

唔睇錢既買 賊船果套自組，岩哂新手，但真係好貴

可唔可以俾link 我？我唔係好知咩黎

2扇Starter要6舊幾
仲要買夠4隻
不了

又貴多5舊
已經由b450迫到上x570

ok 喎
唔知幾錢呢 問佢攞個list 再上黎問下大家先

唔該巴打
想問下如果我筆直唔夠 但其實我打機要求低
用Ryzen 5 3600嘅內顯 夠唔夠應付啲中低階要求嘅game e.g. LOL ?

你講7~8千係水冷成個系統？

價錢抵啲 效能又好啲

黎緊想砌多部機工作 , 內容係大量剪接 同 AfterEffect (小量打機重會有)
射程係33k 至 35k , 需要插兩個4K U2720Q既mon同今次好想玩下NZXT既箱
未知呢個list有無問題？

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570 ATX
價錢：$3,339

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$3,240

1 x Samsung 860 EVO Series 2TB MZ-76E2T0BW SATA 3
價錢：$2,199

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$12,999

1 x NZXT C Series C850 850W 80Plus Gold Full Modular
價錢：$999

1 x NZXT H710i Premium Tempered Glass ATX Case — Matte Black
價錢：$1,399

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 完整版 USB
價錢：$1,290

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

星期六俾錢到依家仲係得個備貨中
但係又無話缺貨

備貨中呢個狀態係包埋"砌機"

姐係備貨中.下一個狀態就係出貨中

份人比較心急sor

買左張 新3叔SSD 裝唔到正版 WINDOW10

除開2隻mon 剩番幾多budget?🤔🤔🤔
可以再執下

大約重有2-3K

新手砌機list 求提點同改善 主要用黎打機同睇片
Budget：8千到 如果想加埋有WiFi 可以點整

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,753

我部電腦裝咗顯卡之後開機會卡住喺主板開機畫面，入唔到windows
如果冇裝顯示卡就可以正常開機
但睇裝置管理員會顯示’Windows 已停止這個裝置，因為它發生了問題。 (代碼 43)‘

我換過張卡去第二部機測試，一切正常

有冇巴打知道點解會咁我整咗好耐都整唔好

spec:
motherboard:Asus Prime H110M2
CPU:intel i5 6500
display card:Gigabyte GTX 1060 WINDFORCE OC 6G
SSD:Samsung 860 EVO SATA III 2.5 256gb
HDD:Western Digital 3.5" WD Blue 1TB
psu:Cooler master elite 550 ver.3
ram：CPC XTREME DDR4 2666 8GB

求教

TRY DDU

而家試

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570 ATX
價錢：$3,339

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18Q-64GTZN
價錢：$3,420

2 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$6,398

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$12,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x NZXT H710i Premium Tempered Glass ATX Case — Matte Black
價錢：$1,399

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 完整版 USB
價錢：$1,290

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $35,203

咁樣

我個CASE算係咁啦 星期一晚比錢, 隔一個工作天, 星期三晚送貨。
不過我都心急, 送到夜晚10點11點先到, 好痛苦

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,114

你+多1百有 1tb ssd +2070s+3600 +ax wifi

我已經試過，但都係咁
要點做

你+多1百有 1tb ssd +2070s+3600 +ax wifi

有可能死PCIE LANE

我底板都已經換過了...

...

唔知會唔會係cpu問題
因為我見裝置管理員內顯個名裝咗driver之後都係叫做microsoft基本顯示卡，唔知關唔關事
同埋我之前見到佢係去到90幾度
換咗個cpu fan之後個溫度先正常返

我就快搞到人都癲

INTEL ON99 粒CPU真係會死PCIE LANE

索性跳槽AMD啦
AMD YES

仲有冇其他可能性，我驚到時換咗一大堆野都係咁
部嘢係幾年前開始咁嘅，我整咗好耐換咗主板同psu都係咁，之後我崩潰由佢擺係度唔理
到而家先的起心肝整返好佢

求救
本身以為張顯示卡壞咗 呢兩日都係用內顯
咁啱見到樓上位巴打求救 我就用咗ddr 跟住再插返張顯示卡落去 結果終於開到機 但係個解像度就變到最低 去設定佢直頭灰咗唔比我較

跟住開裝置管理員 顯示卡個到有兩個
一個係intel 唔知乜graphic 另一個係window基本顯示卡
唔知點解冇我個張gtx1050
試過哂掃描硬件變更都唔知
跟住試下停用個window基本顯示卡

而家係桌面直頭所有視窗都睇唔到 但係下面工作列就見到係開到啲野 同埋有縮圖

桌面right click顯示選項 解析度 又較極都冇反應

有冇巴打可以教教我而家可以點做

in intel we 7

冇啦你得粒CPU未搞
搞佢咪得

咁夜
收到貨未

顯你老母

3600 冇內顯 3400g先有

我啱啱俾左錢，正路要幾日收貨

砌俾呀媽, 主要做文書同執圖(photoshop)
請問評價如何

4月14畀錢，噚日先話我知有啲嘢無貨，即時confirm改要其他，然後話今個星期內送貨，你話快定慢

咁我就換amd啦

無個樣係咩？

如果我開箱做pure base 500DX.有冇人想睇?

上去同林仔一齊講咪得

我想起連登講

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,905

筆值

部新機岩岩到
用緊3600+5700xt pulse
一裝game就會freeze畫面/藍mon
藍mon會出clock watch dog timeout
可以點解決。。。
真係一裝隻nba 2k20就會咁

5700xt
driver問題

sorry, budget 4-7k都得

姐係比完錢要排隊一星期先幫你砌

要itx?

唔一定大機都得

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,355

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x In Win B1 Mini-ITX
價錢：$730

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,597

依兩個都得

大機啲就依個
1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,005

Budget 大約$8-9K, 想砌部新機, 用黎上下網睇戲 / 執相過相同打機
打機唔係好大食 (都係 BF1 / PUBG / CSGO / LOL)

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW32GX4M2C3200C16
價錢：$1,570

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ASUS TUF Gaming X3 GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,160

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$199

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$270

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,765

舊 spec

想換個大少少既SSD，keep 返個PCIE bluetooth adaptor 同埋換個細少少既機箱，想問下如果砌新機，舊機有咩可以留返過落迎機？有無咩係可以用返唔洗換住?

thx
底板同ram嗰啲係咪另計?

自膠
唔該晒

想睇
好多youtube片都講到隻箱好勁
真心想知有幾勁

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x WD Black™ SN750 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$755

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Cooler Master MWE Gold Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$689

1 x Cooler Master MasterBox MB320L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Cooler Master MasterFan MF140R ARGB 140mm Case Fan
價錢：$148

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,266

主要用途打機 執相 autocad (大量工程圖)
其次睇4k片
用黎打rainbow 6 gta ultra畫質
有個2k mon，目標gta5 2k ultra 有80fp
條list 咁樣有冇問題 budget 10000咁上下
另外3600用呢塊板需唔需要更新bios?
Thx

咁大鑊

好多都無貨你老味
MB: Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
SSD: WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
火牛: Thermaltake GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular <<<最開頭落order時話呢隻無貨，咁我改Antec HCG 650W啦，然後噚日又話Antec無貨，叫我改返用TT GF1 650W
case: Be Quiet! 500 Window ATX
水冷: NZXT X63

Am I a joke to Faroll?

顯佢老母

裝DRIVER
裝唔到就可能板壞PCIE
CPU真係會死PCIE LANE

而家個情況係 ddr完 再更新intel graphic嘅driver
加 裝返gtx1050嘅driver
開到機 入到window 解像度都正常 但就show係用緊intel graphic

開nvidia control panel就話 目前並沒有使用連接至nvidia gpu的顯示器

咁樣

你插底板定顯示咭

TT GF1 650W 我知佢前幾日返左大貨
板可以轉asus tuf x570 wifi
aio都冇
Be Quiet! 500 冇左幾日了，好似rgb板就有貨

砌機list

3k-5k
打機 同 睇下youtube
LoL 唔會玩食雞or其他game
fps 80up

希望各位巴絲幫助

有冇人試過跌爆左玻璃機箱塊玻璃？ 有無就咁得訂過塊玻璃定係要成個機箱再買

想問兩個問題，求各位巴打幫手

如果甚少多工，唔分心做唔同嘅嘢，開Game 就開一隻Game，上網就上網，睇片就睇片，唔用Adobe 或者剪片之類，揀CPU 係咪應該揀基本時脈高嗰啲，例如3800X > 3950X ? （當唔超頻咁計）

知道CPU 有唔同工藝同針數，可能出新CPU 會換唔到落原有底版，例如10代Intel 裝唔到落原有底版，但想問一般顯示卡係咪好少呢個情況? 現時裝到RTX 2060-2080 嘅底版，係咪一般都裝到下一代3080?

有啲長氣，求各路巴打慷慨解囊

想砌部水冷機
筆直15k左右

一個盤幾蚊
一樽蒸餾水幾蚊
其他自己睇#1

用手指掂下盤冷水就有水冷FEEL了

9號問哂所有貨，底版無貨cooler無貨，最後轉咗啲spec，黃昏過哂數
真係要一早問好有無貨先，唔係要再拖落去
佢10-13號復活節唔開，20號晚送貨
唔計假期6-7日到啦
嗰陣我都好心急想要機

部機開機無問題 但係一打機就藍mon（whea uncorrectable error ) windows10 跪求各位巴打幫幫手

重裝windows 呢

我等陣試吓唔該巴打先

其實計落我遲你啲啲，點解我部機仲未到

原本佢話上星期尾有，星期五六係咁問佢地幾時有，催佢地
最後都要星期一先到
Btw個送貨靚仔好有禮貌

依家有be quiet 500 咩
之前問佢話5月先有

有rgb版

Pure base 500DX

jj插沙求助

問代理

ok thx

點解咁多人想砌水冷又唔諗下價錢先

cpu aio
gpu aio
都叫水冷機嘅

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,799

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C14 RGB — TITANIUM
價錢：$3,398

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$999

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — METALLIC GRAY
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$555

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,798

想請教吓如果追求極致FPS，法奧呢條List可以嗎? 散熱方面足夠?

試過，代理免費俾過塊

如果15k砌自組水真係笑撚咗

咁幾多先叫合理
3萬蚊左右？
純粹好奇

水冷都用7-8k, 你冇理由拎d平野上水
至少砌到r7+2080ti先上水

可唔可以整個list 黎參考下
同埋想知如果唔識搞 半年要換水個陣有咩方法處理
定其實好易自己搞得掂

想問下ram可唔可以隨便加？
插到落去就得？

本身用緊gtx980 想換 rx5700xt
見到newegg價錢幾抵
asrock challenger ~2700 msi mech ~2900
但係唔知買邊張好

我見一般ssd大家推kingston多
3叔evo唔好嗎？定貴$500唔值？

challenger 2700幾抵wo再上就喺番香港買有驚送有保養算了

平有平玩貴有貴玩
我自己就會揀Evo Plus

我之前post過砌左條9.5K
巴打話ok, 但我又硬係好似用左d貴料
想睇下有冇平

比較下佢地推薦

3000-4000 文書機 主要做吓project ，睇Netflix 玩吓啲細 online game 想問吓有冇大問題 使唔使加多條ram會好啲 幫人問

CPU Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400

Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX

RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19

SSD ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

Case AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX

PSU FSP Hyper K Series 500W 80 Plus Whit

自推

全部一星你都敢買??

Pros: Good performance when it works

Cons: - It almost never works..

睇完都笑撚到仆街

平有咩所謂降頻當5700行囉 唔係sell by newegg咩

newegg都買

Good Luck

我用gigabyte 底版
開機出gigabyte logo嘅時候㩒del想入bios
但每次㩒就黑畫面 可以點做

上網睇過啲人講過熄咗個快速啟動 已經熄咗

求救

Asrock顯示卡

而家係咁樣插
其實一直以嚟都係咁樣插
係唔知點解早兩日突然開電腦就黑畫面

屌,我都係,17號比錢,今朝問佢出貨未,佢話聽日送到,晏就就打黎話無貨

新手留名

你17號就等下啦，都未到5個工作天，係砌都砌我部先

唔等,叫佢退錢算

好想開個等法奧等到花兒也謝了苦主揮手區

點解VGA插底板
DVI插顯示咭

可能退錢都要等到2046

點解你砌機唔係由性能用途出發
而係散熱

sorry真係唔識
應該要兩個調轉？

點解要插2個先有display card，淨係插display card就得

請教各位ching

如果想砌部平平地3000 左右budget itx 機

應該揀ryzen 5 3400g 定i3-9100+gtx1650

同埋揀機箱火牛揀邊隻好 點先知邊隻係細牛入到機箱？

主要用途係打下機睇YouTube 開一兩個Android 模擬器 不求高畫質 只求唔窒機 同埋希望部機唔好太熱

我而家抆咗底版個條藍色線 淨返顯示卡個條
跟住開機 一路啲野嘅解像度已經差
即係gigabyte個畫面 show唔哂下面options啲字
有windows logo個到都拉闊咗

load完windows logo之後 就黑畫面冇郁過

因為想平衡性能同外觀姐
預左部機會用好耐 所以都打算砌部好d

本身部機 4440+b85 pro gamer
呢幾日只要一放係度唔用一陣就會Freeze
今日手多諗可能關ram事就開左黎重新插過
依家插完就開唔到機
按power制乜反應都冇
請問一下係咪應該死底版？
火牛最近新換應該唔關事
已檢查所有線冇鬆冇甩

啲舊件唔好亂拆
分分鐘咁就死左
利申清塵死左粒4770 + h87板

依個情況我之前都試過
上網搵原因好似話windows裝錯driver
好似要Uninstalled windows既更新
不過我叫做順手換卡就冇去醫佢
換卡之前都係攪唔掂

咁誇

都用左六年 佢完成任務架啦

最慘係做freelance依排冇收入 要砌新機會好傷

重裝完都係咁

試過哂所有ram slot同有clear cmos?

拎啲硬件落新高登/搵hkepc a sir 驗個明白

換ram slot試左
clear cmos唔識
依家google下試試

試左針腳放電同抆電池都唔著
學上面巴打咁講
佢服役左6年已經算完成任務

咁樣係咪要換 HDD 應該過咗保

B550 6月中開始賣
通常腦場幾時有得買
又要等幾耐先唔使食炒價？

3叔 所有野都係自己生產
信心有保證,又勁
有得揀一定揀3叔
但真係好x貴
冇咩錢不如用a2000/ sn550個啲
因為普通使用分別不大

新手想砌機
用途: 打機+炒股+少少文書
Budget: within HK$7000

想請教一下咁樣砌好唔好
AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇) $1540

ASUS 華碩 TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX 主機板 $788

Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB x1) (BULK PACK) $536

Crucial MX500 500GB 3D TLC SATA III SSD $535

MSI 微星 GTX 1650 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡 $1499

Abkoncore H250X ATX 機箱 (四把ARGB風扇) $399

Total: HK$6095

Thanks

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x In Win B1 Mini-ITX
價錢：$730

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,597

你可以睇下依個
amd 內顯勁好多

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,005

英國JJ想問下呢條list 有冇問題
M2 同wifi 卡會自己裝
Thanks

Ram
Display card
Psu

自己就咁樣，咁ram用邊款好？

lpx 可以用上 返3200 c16就得

想o係faroll/terminal/飛馬買隻ATX箱 要平 (<$350) 放舊件唔駛散熱好勁
唔駛側透fancy野 放枱底所以最好IO o係上面
Size想盡量細D 最好有免工具安裝
Corsair 100R $299?
Aerocool Aero-300 $329?
Xigmatek SG02 $149? (鋼水好似麻麻…)
ANTEC P7 $378?

ANTEC P7 $378?

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x WD Black™ SN750 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$755

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Cooler Master MWE Gold Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$689

1 x Cooler Master MasterBox MB320L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Cooler Master MasterFan MF140R ARGB 140mm Case Fan
價錢：$148

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,266

主要打機, 執相(ps) (lr), autocad, 睇4k片
Budget 10000-11000左右
打2k gta5 ultra 有80fps up
個機箱有2把120mm argb風扇好似幾抵
Mother board 有2個rgb 同2個argb 其他b450好似冇咁多
揀左gigabyte 顯示卡揀返gigabyte mother board好d？因為想rgb 同步 想有d光污染
另外and 3000用呢塊板需要更新bios?

Thanks

Amd

我又想問 2060super 同 2070super 分別大嗎
貴咁多

借位一問,岩岩砌好左新機,一插EXTERNAL HDD就彈呢個ERROR出黎,由佢reboot幾次就用得番,插其他電腦(window 7)又冇事,有冇巴打幫幫手解決

上網搵過咩裝新hdd driver,入setting到熄auto non paged都試過,冇用

Push

2060s =2070
2070s = 2080

唔怪得 效能上？
諗緊2060s 定 2070s

打機用 會裝水冷 請問有無咩要搞搞

budget約$8000，主要想打機（但未來會想學剪片），希望呢個預算下可以儘量高畫質同高fps。
砌咗以下list但未有散熱，請問各位巴打有冇推介？

（利申新手，如果個list有咩大問題細力啲屌

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,540

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$720

RAM (記憶體)
► Kingston HyperX Fury DDR4 2666MHz 16GB (2x8GB)
$690

SSD (固態硬碟)
► WD Black SN750 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2019)
$775

顯示卡
► ASUS 華碩 PH-GTX1660TI-O6G GTX 1660 Ti 6GB OC Edition顯示卡
$2,299

HDD (硬碟)
► WD Blue 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (WD10EZEX)
$295

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Corsair 275R - White Color Tempered Glass
$638

無線上網接收器
► ASUS AX3000 Dual Band PCI-E WiFi 6 (802.11ax) Wi-Fi Adapter
$599

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $8,354

擷取自飛馬電腦

買塊板包wifi的

請問師兄機箱內200w牛夠推嗎 如果我長期打低效game 係咪直接a1會好啲
另外想請問deskmini +3400g +notcha n9你點睇
長期開住低效game 接近full load 定係轉
i3 9100 +gtx1650好啲?
主要想itx機箱但想溫度低d...thanks...

5 3400G, 200w 夠
notcha n9 可以唔洗 ,因為都+唔少錢
in a1 plus 幾好
但 用得in a1 plus 就用+多啲筆值,用好少少

想溫度低 就用a1 plus +多啲筆值

點加法 加係邊個位? 求賜教

u轉3600
+多張1650s
就得

仲有筆值先+ cpu cooler

麻煩大家了，岩岩再執執條list
RAM英國ADATA 3200貴好多，所以3000算了
Motherboard英國難搵有WIFI版，所以加個asus
Gigabyte B450 AORUS ELITE 同 Gigabyte B450M GAMING分別大唔大？

CPU：AMD Ryzen 5 3600 Processor
Motherboard：Gigabyte B450 AORUS ELITE AM4 Socket DDR4 ATX
RAM：4x8GB ADATA XPG GAMMIX D10 (4x8GB) 3000MHz CL-16-20-20 DDR4
Display：Gigabyte GeForce GTX 1650 SUPER OC 4GB Graphics Card
M2：Samsung 970 EVO Plus 500 GB PCIe NVMe M.2 (2280)
WIFI：ASUS PCE-AX58BT Wi-Fi 6 (802.11AX) AX3000 Dual-Band
火牛：CORSAIR CV Series CV550 - 550 Watt Power Supply
Case：Xigmatek Eros RGB Mid Tower Case

因為用a1 plus 唔+卡好奇怪，有個位空左

b1 又大又柒 choppin 好過

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Thermaltake Pure Plus 12 LED RGB 水冷排風扇TT Premium頂級版 (三顆包裝)
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,825

可唔可以幫手睇多次? 我想加HDD同風扇 好似淨係裝到3把?
另外洗唔洗再另外買隔塵網? 因為屋都比較大塵.

hdd冇問題
+多3把fan都得

b1 咁靚仔

係唔係咁樣

AMD Ryzen™ 5 3600
$1,560 × 1 件

MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
$899 × 1 件

ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
$340 × 2 件

[砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$379 × 1 件

[砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
$1,299 × 1 件

In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
$1,599 × 1 件

Noctua NH-L9i 95mm SSO2 for AMD CPU Cooler
$350 × 1 件
小計：$6,766

有無計幫我再㩒低啲個筆直

謝巴打！如果我budget可以推高少少，應唔應該將粒U升做ryzen 7 3700X?

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,936

7左

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,486

姐係依家個list ok? 其實水冷排風扇係咩 我見火牛依個牌子所以揀 仲有冇野要改？

AMD Ryzen™ 7 3700X
$2,599
MSI MPG X570 GAMING PLUS ATX
$1,599
G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZN
$1,500
[砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$1,540
MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
$6,599
Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$899
Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
$739
Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler
$1,230
$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
$80
總計：$16,785

小弟唔太熟電腦 想問各位巴打呢條list如何？
主要打機 睇片 執相 畫CAD(極少)，想玩少少RGB燈 同埋部機最好要靜，唔超頻
料想用靚少少嘅都得(預算唔大問題)
想知以上各樣有冇更好嘅選擇

水冷排風扇 就係依個
多數都係風壓大啲既fan
個火牛冇咩問題,而且有10年保

MSI B450I 唔支援ARGB

火牛 600-650w 金牌有咩推薦，最好有十年保

yes
giga b450i冇貨
得返asus b450i

tt gf1

antec hcg 650

佢要平atx 又散熱好
咁重有錢玩rgb咩
rgb算數啦

呢隻有諗過，太大隻放唔到入機箱

呢隻幾好，但我壞左個隻就係antec,有心理陰影最後冇其他選擇就呢隻

我係呢塊板既受害者，上個月先砌，當時唔知要分RGB 同ARGB 先中伏
可能遲d會換返塊support ARGB 既底板

新電腦開唔到機求救
上個月係法奧到砌啱啱先unbox

R5 3600
Msi b450 tomahawk atx
Adata d60g 16gbx2 3200
Giga 2070s gaming oc

Psu thermaltake 750w gold

插電都成部機唔著，試過用後面io usb位嘗試叉手機唔得
亦試過噤前面power同reset制試下

主機板唔見有仼何debug燈有著
Ram同gpu嘅rgb都無著,全部風扇無郁(好似完全無插電一樣)

試過攞電飯煲條power cable嚟試一樣fail 。。。

想問下似火牛問題定主機板問題...

我亦都有試唔同 socket位(拖把/牆）
插拖把嘅話，係插條power cable入牛嗰陣，用同一個拖把嘅mon會變黑幾秒先回復正常，係咪ac harmonics問題嚟

你睇睇火牛後面個開關掣開左未

得返x570i

asus rog 都係10年保
但好貴

ntfs

想換粒U打機用，但無留意開硬件野
宜家用緊I5 6500 3.20GHz，16G ram，gtx1060
如果筆直3000以下，應該換粒咩U比較好？

3600+b450都唔洗3000

用冇rgb牛平100 ，因為都睇唔到

開咗啦

影下相嚟望下?

仲有邊度要影？

咁代表咩事

啱啱試埋換cmos電都係唔得

自己google 下
我估係個format 有d 問題令到win10 食唔到即炒

gigabyte
but rgb fusion 2.0 唔會夾到舊代野

唔好意思…3600即係邊款？
b450係底板？

amd 3600

未用過amd
係咪散熱差過intel？

而家intel熱過amd喇

唔該晒
咁請問3600個級數即係等於intel嘅邊粒u？

i5

我宜家已經係i5

舊i5

係咪3000蚊唔夠換上i7級數

6代i7 廢過我俾你果粒3600

咁神奇
好在上嚟問咗先
請問3600+GTX1060+16G RAM玩Red Dead Redemption 2之類大作夠唔夠力推到最高畫質？

1060 rdr2推唔盡 ,頂盡中效

OH.....
咁其實我咁嘅情況到底換U定係換顯示卡比較有效啲？
都係3000蚊以內

賣左張1060出去買張2070super $3899

水冷散熱用海盜定nzxt好？
本身揀海盜牌係貪佢風扇有rgb
另外上面隻ram，咁上下價位會唔會有更好嘅選擇？
唔該各位巴打

neo 3600c16有對係1000頭咁上下抵d
nzxt 個冷頭靚仔好多

網上賣定拎去腦場賣？
我平時幫襯開嗰間佢話唔收二手

網上啦，腦場賤價

咁我係咪要FORMAT成隻HDD先用得番?

但時得時唔得,都唔知FORMAT好定唔FORMAT好

網上係咪講緊carousell？
我知我好煩

連登二手區/肥花

掙扎咗兩日決定換埋粒u做R5-3600,
底板換B450 steel legend。

底板電莖燈罩係咪可以拆？
同埋呢個價位 仲有冇更好？

要atx既 pro4 抵d
燈可以熄哂佢

搵極都搵唔到你講嘅連登二手區係咪要自己開post

[HK] 電腦賣物交易所 [$] (14)

巴打你真係好人到神仙下凡咁
肺炎完咗我請你飲野

82年百事

機箱風扇唔玩rgb有咩介紹，想要靜音小小既，貓頭鷹太貴換晒5隻都成千銀

Arctic

Be quiet都唔錯
前置兩隻用be quiet 120mm
後面一隻a12x25

請問機箱node 202定Silverstone rvz散熱好啲?

3600勁過8代i7

nzxt

asrock

be quiet 就用140啦
120 就先用貓fan

rvz 厚少少，可以用勁d既cooler

ching可唔可以請教多樣野點分邊隻牛入到機箱
定純入官網睇spec個size?

機箱開關掣條線有無插錯丫？

牛都係得sfx簡

仲有火牛入面線頭線尾有無插實

有無推介邊隻?
用尼推3600+1650s
另外呢款細機箱用邊隻cpu cooler好? 貓頭鷹? 利民有無？

見幾靚又冇留意到就買咗120mm
不過想問下前2後1同前3後1個分別大唔大
用緊define mini c

平平地 silverstone st45sf
利民axp 200

axp 100先岩

Budget 6k左右
中央處理器
Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$575

主機板
MSI 微星 H310M PRO-VDH PLUS Micro-ATX
$415

RAM (記憶體)
Team Elite DDR4 2666MHz 16GB (8GBx2)
$580

SSD (固態硬碟)
Kingston A400 120GB 2D TLC SATA III SSD
$210

顯示卡
MSI 微星 GTX 1650 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡
$1499

HDD (硬碟)
Toshiba 1TB 7200rpm 32MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA100)
$270

電源
Cooler Master MWE Gold 550 550W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
$629

機箱
Corsair 88R M-ATX 機箱
$288

作業系統
Microsoft 微軟 Windows 10 家用版 繁中 (OEM 跟機)
$950

砌機方案
Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599
總計：$6015

平時都係睇下Netflix 打下機但唔打FPS
想雙moon
麻煩哂咁多位ching指點下細佬

有少少分別

搞到我又心郁郁想加多個120mm
部機涼d 個人滿足感多d

法奧砌機,
買6件 parts ,講2件無貨要換其他

5個工作天收機, 真係幾渺茫

我+哂6把
3把a12x25
3把c12

自己買料砌
未來科技個價好似幾靚
去馬？

#1話佢前科幾黑 自己睇路

呢期真係要問左有冇貨先好落單間間好多貨都冇

唔比佢開盒換件
淨係買料
希望冇事

各位巴打
想問下點解我依個spec會卡死畫面/reboot

Motherboard: m5a78l-m lx
Cpu:amd fx 8300
Gpu:rx 580
Ram 4gb+8gb
火牛: rs 550 pcar n1
Hdd: wd 1 td

已經update到最新driver

未update最新都試過，一樣出現卡死同reboot

逐樣野拆走佢排除法黎試

巴打們 如果預部機7000到 用嚟做嘢
要同時同好多瀏覽器頁面 excel 睇片 少打機
有冇list可以推薦下

呢隻好似好多間都無貨 有無後備選擇？thanks ching

大手裹劍3
你咩箱先，202既話得c7cg簡

仲未諗好 202平啲 rvz裝到大顯卡for日後升級好啲
師兄你會揀邊個

或者你有無其他更好選擇

我用緊202，但會叫你買rvz ，因為闊d 散熱好d

直身itx得呢兩隻簡，冇其他喇

好 就rvz la thanks ching

原來有rvz 01 同03，有咩分別 唔要燈係咪01都得

01 02 03
有一隻係可以用大牛，你研究下再諗

01-e同03b裝到
02裝唔到
裝到大牛又要諗過邊隻牛
又要請教你

諗左箱先

RSV01-E
幫我揀埋牛同cpu cooler啦唔該
唔好音思ching 麻煩左你成個下晝

唔好意思

急用係咪落深水埗執料好

fsp rider II 550w
cooler可以唔買，3600原廠放得落

如果想自己試下砌，網上買料定出去街買好

得閒咪去格價，懶得枱咪送散件

記得對清楚 個盒同材料嘅S/N係咪一致

唔該晒巴打

03你只能裝大牛
用細牛要轉換架+慳唔到咩位

多謝師兄資訊 師兄用緊呢款?

想問下有時用完電腦 sleep mode之後突然個風扇轉到勁嘈係咩原因?

訓訓下覺俾人拍醒你都嚇一跳啦

巴打你真幽默

咁多位巴打有冇15mm argb薄扇推薦暫時好似淨係搵到silverstone 隻fw124

講得唔好 應該係 120x120x15

01你用細牛應該可以塞到隻3.5"
03就算用SFX都係唔會有位俾你塞到隻3.5"
外加佢本身預你用ATX牛隻風扇做埋入風散熱
佢個火牛架用黎裝SFX牛 隻牛風扇會點唔到入風位

btw 記得留意火牛長度

CPU
Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
Motherboard
ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
RAM
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
SSD
ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Case
AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX
PSU
FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White

大家好！請呢呢set嘢用嚟for一人公司辦工啱用嘛？

想問下
M.2ssd價錢果啲上網睇準唔準？果到

定要落黃金用腳骨力行出黎

唔準

6000lite成日壞 不了

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
主機板
- ASRock B365M Phantom Gaming 4 M ATX
顯示卡
- GALAX GeForce® RTX 2060 Super EX 1-Click OC 8GB GDDR6
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
火牛
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
- Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD

想問下佢呢個list跑刺客教條順唔順?
同埋多開bluestack會唔會lag??
筆直8000左右有無更好選擇?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,905

thx

多開bluestack
用3600 好啲 多工勁唔少
刺客教條 可以啊

我跳咗槽去amd啦
但都係開唔到機，cpu,vga同boot三粒debug燈全部著曬啊
應該點做

spec:
motherboard:Msi B450M mortar max
CPU:amd ryzen r5 3500x

display card:Gigabyte GTX 1060 WINDFORCE OC 6G
SSD:Samsung 860 EVO SATA III 2.5 256gb
HDD:Western Digital 3.5" WD Blue 1TB
psu:Cooler master elite 550 ver.3
ram：CPC XTREME DDR4 2666 8GB

我搞到想dum咗部電腦佢算

b450m 有冇update bios先？

Msi B450M mortar max

用緊asus b450m tuf gaming pro ，個底板唔知點解個燈識咗電腦長期都着住，有冇方法熄機嘅時候可以熄埋佢

msi max底板好似唔洗update bios

要入bios熄

係
你cpu有冇裝錯
之前都有位裝唔好炒左

我check下先

換左新 moon
3440x1440
張1060 6gb應該頂唔順
Upgrade 揀邊張好
2060 5600xt 定二手1070ti
打開fifa r6 gta
謝謝

原來係咁以為係火牛rgb

21:9既2K?
2070s

係呀
要2070s咁誇

你影下啲插線位 CPU VGA 睇睇
有冇試下用擦膠擦下VGA條金手指

用緊5700xt 最近留意緊moon
依家用緊1080p 60hz
如果要換mon既話建議1080p 144hz定2k60hz 好
有打開機 ark,the hunter,mhw之類 會玩下大作
競技game都有玩但唔多 玩緊啲game冇乜留意fps
但全最高一定到唔到144 around 80-100左有

呢個情況係咪2k60好啲？
如果比多個選擇 2k144 free sync格硬來又會有咩情況

AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
$1549
ASRock B450M-HDV
$449
GALAX GeForce® GTX 1650 Super EX (1-Click OC)
$1380
KLEVV BOLT X Series DDR4 2x8GB 3200Mhz
$620
Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU
$399
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 NVMe M.2 2280 SSD
$599
Abkoncore Xtreme MX Matx Case (2 LED Fans)
$249

筆直六千封頂
主要睇youtube netflix 玩下啲普通online game e.g. LOL
會用lightroom執相 未來可能會有機會剪下片

想問下呢條list有冇咩大問題? 最驚係粒cpu同mb唔配合個啲
跪求點評

講漏咗 條list total $5245

同埋唔會超頻 唔駛rgb 唔駛好靜

換左個a12x25上u12s用 f12攞左黎做機箱風扇 不過好似冇乜力咁

冇咩用
最好一條直線 入風 塔散 出風 咁樣散熱最好

咁我拆返f12上去u12s上面做雙風扇會唔會有用啲？ 不過2個風扇速度唔一樣

我入 IPPC 中間雙f12 u12s 出IPPC
不過想轉arctic 240aio 算
風冷對機箱風道要求高

用Ippc唔怕嘈到拆天咩
不過我記得巴打之前唔係用雙a12x25 u12s咩？

冇持有a12x25
IPPC 用過排
但搞咁耐結論都係機箱焗爐
唔搞了
依家晚晚打機會開直升機咁
要買過隔音好d/降噪headset
拎d 錢投資好過

梳記錯左 不過換機箱唔好咩？

懶 睇埋zen4 先搞唔遲

個機箱無貨可以換邊隻？

1080ti
2080s
Titan X

想問下PSU睇中左兩款,係咪簡平果款就可以? 用緊3600+2060S
1. Thermaltake 650W Toughpower GF1
2. Antec hcg-650

nr400

我重新撞過一次但都係唔得

我有擦過啊，但都係咁

下面呢段係debug燈嘅片，勞煩巴打可唔可以睇一睇有咩問題

第一粒係cpu燈
第二粒係dram燈
第三粒係vga燈
第四粒係boot燈
唔該晒

我重新裝過一次但都係唔得

Moro

如果想要rgb or argb呢 貴多少少都ok既

Budget?

巴打detail可以睇返上面#972

你條24pin 做乜鳩

唔好用adata 6000, 轉WD SN550/kingston a2000/hp ex920

想問下發熱量
用緊Aerocool qs240
得一把後機箱風扇
會入隻sn750/550 要唔要買定貓頭鷹坐鎮

I5-8400 1060dual6gb 360m-a

Artic f12/p12

800左右？

依個睇落都幾好
仲有冇推薦？

小弟我而家已經裝返好佢

但都係咁

pure base 500 dx

條ram 插最右slot 試下

已經試咗，但都係咁

順手影埋jfp1針位啲線點插法
舊牛？

debug 出cpu 燈?
咪拎去升BIOS
3500X 後出嘅

但我塊底板係msi max黎
佢話唔使update bios

佢係邊個

而家買2080 ti 會唔會好不智
好似話30系就嚟出

我想問下部電腦呢排經常性無啦啦成個畫面定格+好拆既電流聲 然後cpu風扇會停轉
之後諗住試下開番機 棧開機橙會閃一閃就熄番 隔幾秒又閃一閃再熄番咁無限loop 要斷電先停到
我想問下大概係咩零件出現問題如果拎出去整會唔會好貴
利申電腦白痴

Pure base500dx 好過依個？
因為我睇佢啲燈係咪要asus個啲底板先控制到？

老闆加其他連登巴打

試下清塵先

邊撚個老闆呀
掉上去畀返賣畀你果個debug 喇

唔該巴打，除咗ssd之外
重點想問下呢塊版會唔會太廢？

其實Gigabyte B450 itx 係咪唔會再翻貨？等極都無

Pro wifi? 上兩個星期中央田仲有

想問下 機箱SilverStone FARA R1
強化玻璃同機箱之間個位個接口位咁大係唔係正常？